[
  {
    "type": "reply",
    "id": "1113414548348919810",
    "user": "351590983",
    "created_at": "2019-04-03T12:14:49+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:14:54.381550+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "AssortedAra"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "958709172870242304"
    ],
    "text": "@AssortedAra ach man I wish TuT \nSchade, dass nich klappt!\n~ Danke f\u00fcrs anbieten XD",
    "refers_to": "1113411592371286016"
  },
  {
    "type": "reply",
    "id": "1113414560365596673",
    "user": "817035398492880897",
    "created_at": "2019-04-03T12:14:52+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:14:57.237061+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "SiriTaylor_",
      "ingwerbaer1",
      "MissisDandelion"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "2795471472",
      "17201687",
      "894689221"
    ],
    "text": "@SiriTaylor_ @ingwerbaer1 @MissisDandelion Du wirst Dich wundern!\n\nUnd Deiner Nichte eine riesengro\u00dfe Freude damit machen...\ud83d\ude01",
    "refers_to": "1113414181833854977"
  },
  {
    "type": "reply",
    "id": "1113414563700068354",
    "user": "160337630",
    "created_at": "2019-04-03T12:14:52+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:14:58.062967+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "wathzmann"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "2277507742"
    ],
    "text": "@wathzmann Ich hatte den Gedanken so \u00e4hnlich im Zusammenhang mit dem Bau der Stra\u00dfenbahnstrecke Wiener Stra\u00dfe. Da gab es auch Proteste gegen F\u00e4llungen (kann man sich heute gar nicht mehr vorstellen... \ud83d\ude09). Wo keine B\u00e4ume, da keine Proteste. Der Gedanke war mir dann aber doch zu absurd.",
    "refers_to": "1113392097523060737"
  },
  {
    "type": "reply",
    "id": "1113414564102770688",
    "user": "858400600312229889",
    "created_at": "2019-04-03T12:14:52+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:14:58.155797+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "kahrs"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "35687457"
    ],
    "text": "@kahrs Oh ja,man sieht ja das auch gewisse Abgeordnete einer Fraktion nicht das beste Geschichtsverst\u00e4ndnis haben;) Die besten Gr\u00fc\u00dfe nach Berlin\u2600\ufe0f\u263a\ufe0f",
    "refers_to": "1113320823857741824"
  },
  {
    "type": "reply",
    "id": "1113414572516544512",
    "user": "850666821434957824",
    "created_at": "2019-04-03T12:14:54+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:00.169752+00:00",
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Mobile Web (M2)</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "zeitonline"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "5715752"
    ],
    "text": "@zeitonline Um Gotts wuin! Am End kemman no alle Weiber zu uns nach Bayern, um unsre Ressourcen \"abzugraben\". Und wos bleibt mia dann am End? A Preiss? Ned Eier Ernst!",
    "refers_to": "1113412425360060416"
  },
  {
    "type": "reply",
    "id": "1112464301879631874",
    "user": "793437696",
    "created_at": "2019-03-31T21:18:52+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:00.732953+00:00",
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "retweets": 8,
    "favourites": 2,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "MaryJoe38642126",
      "RepGosar",
      "HouseAgGOP",
      "HouseCommerce"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "997850973266587648",
      "240760644",
      "234573331",
      "114756202"
    ],
    "text": "@MaryJoe38642126 @RepGosar @HouseAgGOP @HouseCommerce Es hei\u00dft\"Nutztier\" weil es dem Menschen n\u00fctzt.\nEs hat uns Fortschritt gebracht in der Landwirtschaft und hat Schlachten und Kriege in Vergangenheit zum Siege verholfen.\nAus Respekt w\u00fcrdigen wir ihm eine anst\u00e4ndige Pension? https://t.co/XmNhd52blD",
    "refers_to": "1111451523001651200"
  },
  {
    "type": "reply",
    "id": "1113414576886960128",
    "user": "1066088937947574272",
    "created_at": "2019-04-03T12:14:56+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:01.204078+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [
      "SPD"
    ],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "Ralf_Stegner"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "16808099"
    ],
    "text": "@Ralf_Stegner Weil man sich in \ud83c\udde9\ud83c\uddea heutzut. leider f\u00fcr das geringste \u00dcbel entscheiden muss, Herr Stegner....\n\nUnd bei anst\u00e4ndigen Demokraten, f\u00e4llt mir als letztes die #SPD ein. \n\nDie koord. u. finanz. Mob-Mobilisierung gegen and. Parteikundg.u. Demos kann wed. anst\u00e4ndig noch demokrat. sein \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f",
    "refers_to": "1113337438188056577"
  },
  {
    "type": "reply",
    "id": "1113414601906036741",
    "user": "985522121270005760",
    "created_at": "2019-04-03T12:15:01+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:07.214088+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "derorient",
      "TobiasHuch",
      "CLAIM_Allianz",
      "Volker_Beck",
      "SawsanChebli",
      "Kemoma68",
      "LarsWienand",
      "Berivan_Aslan_",
      "AzadBingoel",
      "susa7170",
      "LennartPfahler",
      "drumheadberlin",
      "erenguevercin"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "430798217",
      "73964776",
      "1007558067905589248",
      "16337664",
      "806177097265901568",
      "2679276463",
      "19618471",
      "1489644792",
      "954677199143079936",
      "993858643",
      "870158221",
      "47602140",
      "66106839"
    ],
    "text": "@derorient @TobiasHuch @CLAIM_Allianz @Volker_Beck @SawsanChebli @Kemoma68 @LarsWienand @Berivan_Aslan_ @AzadBingoel @susa7170 @LennartPfahler @drumheadberlin @erenguevercin Zur IGMG und zu den Vorw\u00fcrfen kann und soll sie sich selbst \u00e4u\u00dfern. Kein Bock einen Verein zu verteidigen, in dem ich faktisch Auftrittsverbot habe. Wenn es Fragen zu meinen doch reichlichen Beitr\u00e4gen gibt, weil der eigene Verst\u00e4ndnishorizont nicht so hoch ist, nehm ich die gerne",
    "refers_to": "1113412695380975618"
  },
  {
    "type": "reply",
    "id": "1113414605043380225",
    "user": "4761644728",
    "created_at": "2019-04-03T12:15:02+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:07.877731+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "aafiron"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "1037389876365209601"
    ],
    "text": "@aafiron So traurig. Seht zu, dass die Liga wieder auf die Beine kommt. Beste Gr\u00fc\u00dfe aus Deutschland",
    "refers_to": "1113414069334286337"
  },
  {
    "type": "reply",
    "id": "1113414610416279554",
    "user": "67547451",
    "created_at": "2019-04-03T12:15:04+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:09.208941+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "EW97971444",
      "Blackyoshi1299",
      "TiniDo"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "1094664475783901184",
      "914575278596395008",
      "1588428578"
    ],
    "text": "@EW97971444 @Blackyoshi1299 @TiniDo Nein. Einfach nur nein. Solange jemand inhaltlich was zu sagen hat, ist die Verpackung Nebensache, das kann man \u00fcber Jahr(e/zehnte) erlernen, aber es spielt einfach zu wenig ne Geige um ne wichtige Stimme nicht zu h\u00f6ren.",
    "refers_to": "1113414217011482625"
  },
  {
    "type": "reply",
    "id": "1113414610571485185",
    "user": "267815254",
    "created_at": "2019-04-03T12:15:04+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:09.218319+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "Y_Reuter"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "561265403"
    ],
    "text": "@Y_Reuter Sehen uns. SA/Gr\u00fc\u00dfe",
    "refers_to": "1113345395004985345"
  },
  {
    "type": "reply",
    "id": "1113414611527700480",
    "user": "1036561281317326848",
    "created_at": "2019-04-03T12:15:04+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:09.462589+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "Tagesspiegel"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "22926365"
    ],
    "text": "@Tagesspiegel \"Antifaschismus\" ist heutzutage, sich mit gratismutigen Spr\u00fcchen bez\u00fcglich einer gew\u00e4hlten Partei parlamentarische Spielregeln nicht einzuhalten und sich dann bei den n\u00e4chsten Wahlen mal wieder \u00fcber den \"Rechtsruck\" zu wundern.",
    "refers_to": "1113311982705360902"
  },
  {
    "type": "reply",
    "id": "1113414627495424001",
    "user": "3004104155",
    "created_at": "2019-04-03T12:15:08+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:13.236817+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "KeinPrimat"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "1082028830179627008"
    ],
    "text": "@KeinPrimat machen gude Musik, un laufne scho a bissi schwuggelich rum ojeoje",
    "refers_to": "1113414508012343296"
  },
  {
    "type": "reply",
    "id": "1113414628502065153",
    "user": "1017863539812380673",
    "created_at": "2019-04-03T12:15:08+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:13.503568+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "Lovefefee",
      "77LoM77",
      "einfachAzad",
      "Giftzwerg7"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "990958599072636928",
      "736942116392341505",
      "909345945774682113",
      "1006172540727910400"
    ],
    "text": "@Lovefefee @77LoM77 @einfachAzad @Giftzwerg7 Bis auf dass das die alle Toll und super im braunen Socken waschen sind...weiss das Susimeitli no n\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6d viel\ud83d\ude18",
    "refers_to": "1113413669709283328"
  },
  {
    "type": "reply",
    "id": "1113414629189988353",
    "user": "784831778917941248",
    "created_at": "2019-04-03T12:15:08+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:13.667380+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "tweefn"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "2890722082"
    ],
    "text": "@tweefn I bims kappa und sei nicht so naiv Jungs haben Schatten Seiten viele Schatten Seiten",
    "refers_to": "1113412995722485760"
  },
  {
    "type": "reply",
    "id": "1113414645853970432",
    "user": "3348460761",
    "created_at": "2019-04-03T12:15:12+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:17.648380+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "schweizok2"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "957154283002179584"
    ],
    "text": "@schweizok2 Schickes Teil und sch\u00f6n, das sich das wer leisten kann. Ich freue mich \u00fcber gesunde Hunde, sch\u00f6nen Spaziergang bei sch\u00f6nstem Wetter. Gibt es selbst hier umsonst. Geniest euer Leben",
    "refers_to": "1113410723546324992"
  },
  {
    "type": "reply",
    "id": "1113414649402281984",
    "user": "1017782096742486019",
    "created_at": "2019-04-03T12:15:13+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:18.455398+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "zeitonline"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "5715752"
    ],
    "text": "@zeitonline Hallo i bims 1 kluker Mann, i bims 1 Resso... Resslo... Recrou... 1 nat\u00fcrlich vorhandener Bestand von etwas.",
    "refers_to": "1113413357065912320"
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "351590983",
    "screen_name": "Uniformshark",
    "created_at": "2011-08-09T13:29:43+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:14:54.381801+00:00",
    "location": "Germany",
    "description": "MTA in a Lab~ Loves: Robots, Merpeople, SHARKS, Monsters and more~ My Shop (opens again after LBM): http://uniformshark.storenvy.com",
    "url": "http://uniformshark.tumblr.com/",
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 1046,
    "friends": 256,
    "listed": 3,
    "favourites": 11597,
    "statuses": 6232
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "151990905",
    "screen_name": "Musicfan56",
    "created_at": "2010-06-04T19:50:22+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:14:55.640347+00:00",
    "location": "Stuttgart",
    "description": "Bin eine humorvolle Frau im besten Alter und sch\u00e4tze den Umgang mit verschiedenen Menschen sehr!",
    "url": "http://goo.gl/iV958w",
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 622,
    "friends": 1652,
    "listed": 15,
    "favourites": 10,
    "statuses": 36315
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "311691709",
    "screen_name": "dieJanki",
    "created_at": "2011-06-05T21:57:31+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:14:55.129889+00:00",
    "location": "Dortmund, Deutschland",
    "description": "1/2 \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 1/2 \ud83c\udde9\ud83c\uddea textgalante Antifaschistin, feministische Busliebhaberin und Ruhrpottblume. Intoleranz ist nicht tolerierbar und Rassismus ist keine Meinung.",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 1972,
    "friends": 1980,
    "listed": 27,
    "favourites": 81376,
    "statuses": 23255
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "35846496",
    "screen_name": "Rabid_Glow",
    "created_at": "2009-04-27T20:14:30+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:14:55.131074+00:00",
    "location": null,
    "description": "Antifaschistin, w\u00fctend, Katzen, Postpunk, Fu\u00dfball, AUFGEREGT, UNENTSPANNT, zu links, antifaschistisch und Frau f\u00fcr die Presse",
    "url": "http://www.schmetterlingssammlung.net",
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 9642,
    "friends": 3173,
    "listed": 103,
    "favourites": 61996,
    "statuses": 30142
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "29519625",
    "screen_name": "eishockey_mag",
    "created_at": "2009-04-07T19:20:54+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:14:57.228295+00:00",
    "location": "Germany",
    "description": "Feeds, Liveticker, Kommtare der Berichterstatter von Eishockey-Magazin.de",
    "url": "http://www.eishockey-magazin.de/index.php",
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 5814,
    "friends": 1328,
    "listed": 83,
    "favourites": 15,
    "statuses": 8932
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "817035398492880897",
    "screen_name": "BKrahfelder",
    "created_at": "2017-01-05T15:49:53+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:14:57.237299+00:00",
    "location": null,
    "description": "#HerrnFrosch sein privater Account. Politik findet ab sofort anderswo statt. Aber ja, die \ud83c\uddea\ud83c\uddfa EU \ud83c\uddea\ud83c\uddfa ist es wert, um sie zu k\u00e4mpfen! #pulseofEurope",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 1231,
    "friends": 2725,
    "listed": 38,
    "favourites": 127001,
    "statuses": 43119
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "160337630",
    "screen_name": "MartinHartmann_",
    "created_at": "2010-06-27T22:22:44+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:14:58.063225+00:00",
    "location": null,
    "description": "Der Morgenmuffel im Land der Fr\u00fchaufsteher.\nLebt in Area 39.",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 185,
    "friends": 356,
    "listed": 6,
    "favourites": 1004,
    "statuses": 2126
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "858400600312229889",
    "screen_name": "ahrens_theo",
    "created_at": "2017-04-29T19:20:26+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:14:58.156042+00:00",
    "location": null,
    "description": "f\u00fcr eine pragmatische Politik\ud83c\udf88\u270c\ud83c\udffc",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 269,
    "friends": 368,
    "listed": 1,
    "favourites": 8150,
    "statuses": 7422
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "324992991",
    "screen_name": "DieRotenBullen",
    "created_at": "2011-06-27T15:20:56+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:14:58.931407+00:00",
    "location": "Leipzig, Germany",
    "description": "\ud83d\udd34\u26aa\ufe0f Der offizielle Twitter-Kanal von RB Leipzig \ud83c\uddec\ud83c\udde7 Englisch: @RBLeipzig_EN | \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 | Franz\u00f6sisch @RBLeipzig_Fr | Impressum: http://bit.ly/RBL-Impressum",
    "url": "http://www.DieRotenBullen.com",
    "verified": true,
    "lang": "de",
    "followers": 163325,
    "friends": 107,
    "listed": 976,
    "favourites": 8502,
    "statuses": 52149
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "850666821434957824",
    "screen_name": "KroloDaniela",
    "created_at": "2017-04-08T11:09:09+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:00.169999+00:00",
    "location": null,
    "description": null,
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 49,
    "friends": 25,
    "listed": 0,
    "favourites": 4665,
    "statuses": 48972
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "1113413703402172419",
    "screen_name": "HelenLe22731501",
    "created_at": "2019-04-03T12:11:27+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:00.732854+00:00",
    "location": null,
    "description": null,
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "en",
    "followers": 0,
    "friends": 0,
    "listed": 0,
    "favourites": 0,
    "statuses": 25
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "793437696",
    "screen_name": "gsondheit",
    "created_at": "2012-08-31T09:01:03+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:00.733265+00:00",
    "location": "World",
    "description": "Environment, Animal Rights, Wildlife, Human Rights, . We all have only one home and the duty to protect and preserve it.",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 914,
    "friends": 2500,
    "listed": 21,
    "favourites": 3757,
    "statuses": 23357
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "1066088937947574272",
    "screen_name": "RoccoLeMac1",
    "created_at": "2018-11-23T21:59:44+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:01.204325+00:00",
    "location": "Luxemburg",
    "description": "\u27ae \u211c \u2134\u212d\u212d\u2642 \u2112\u2130 \u20bc \u20b3\u2183 \u026a\u20b7\u1d1b \u2130\u0130\u20a6 \u0254\u0265\u0250n\u028c\u0131u\u0131s\u0287 \u265b \u2081\u2083\u2080\u2083\u2082\u2080\u2081\u2089 \u2133\u20b3\u210a\u20b3\u2729\u2133\u212f\u210a\u20b3\u279cSu\u20b1\u20b1\u2134\u211e\u20b8",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "en",
    "followers": 189,
    "friends": 195,
    "listed": 0,
    "favourites": 760,
    "statuses": 1093
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "708041826058559489",
    "screen_name": "SirSchnee",
    "created_at": "2016-03-10T21:28:20+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:02.137291+00:00",
    "location": null,
    "description": "Meine Tweets sind #Satire.\nEs werden Ereignisse und Zust\u00e4nde kritisiert, \nverspottet und angeprangert.",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 5408,
    "friends": 2619,
    "listed": 38,
    "favourites": 74553,
    "statuses": 33923
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "14351010",
    "screen_name": "COMPUTERWOCHE",
    "created_at": "2008-04-10T13:29:15+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:02.577086+00:00",
    "location": "M\u00fcnchen, Bayern, Deutschland",
    "description": "Hier twittern @hvaske, @MartinBayer9, @IDGdatacenter, @Mannix007, @shuelsboemer und @fmaierIDG. Impressum: http://cowo.de/p/3716, Computerwoche ist von IDG!",
    "url": "http://www.computerwoche.de",
    "verified": false,
    "lang": "en",
    "followers": 23320,
    "friends": 103,
    "listed": 1037,
    "favourites": 706,
    "statuses": 66438
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "388148621",
    "screen_name": "verbockt",
    "created_at": "2011-10-10T08:27:08+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:02.623095+00:00",
    "location": "Niedersachsen",
    "description": "Depressionist. Dr\u00fcberreder. Mutmacher.\nLeinerocker. Schreiberling. Triathlon. \ud83e\udd19\ud83c\udffb\n\n#verbockt #bock2run",
    "url": "https://verbockt.com",
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 5954,
    "friends": 502,
    "listed": 113,
    "favourites": 99431,
    "statuses": 7645
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "1080080066195931136",
    "screen_name": "krischanprivat",
    "created_at": "2019-01-01T12:35:29+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:03.235795+00:00",
    "location": "Neustadt, Bremen",
    "description": "Ganz privat hier. #nurderHSV nat\u00fcrlich. Podcaster bei @HSVKloenstuv und @HSV_Podcast",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "en",
    "followers": 211,
    "friends": 302,
    "listed": 0,
    "favourites": 1351,
    "statuses": 1114
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "33301420",
    "screen_name": "VictoriaHamburg",
    "created_at": "2009-04-19T20:18:44+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:03.236296+00:00",
    "location": "Hamburg, Germany",
    "description": "Mich interessieren Menschen. / Autorin / Redaktion, Text, Design / Beratung f\u00fcr Opfer von Internet-Fakes / Gr\u00fcnderin von http://realfakes.net",
    "url": "http://www.victoriaschwartz.de",
    "verified": true,
    "lang": "de",
    "followers": 6617,
    "friends": 632,
    "listed": 467,
    "favourites": 33669,
    "statuses": 36229
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "578307521",
    "screen_name": "HMS_Sealord_HRO",
    "created_at": "2012-05-12T18:57:33+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:03.950158+00:00",
    "location": null,
    "description": "Ich nehme mich selbst nicht ernst, warum sollten mich andere ernst nehmen!\nToleranz endet f\u00fcr mich da, wo Intoleranz beginnt! #noAfD #NazisRaus",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 5536,
    "friends": 4426,
    "listed": 168,
    "favourites": 322103,
    "statuses": 426830
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "1014245816876322823",
    "screen_name": "FGenervt",
    "created_at": "2018-07-03T20:33:41+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:03.950581+00:00",
    "location": null,
    "description": "Hedonismus, Narzissmus, Apfelmus",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 4127,
    "friends": 468,
    "listed": 30,
    "favourites": 44012,
    "statuses": 21109
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "834457465915920389",
    "screen_name": "McSoapster",
    "created_at": "2017-02-22T17:38:58+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:04.072970+00:00",
    "location": null,
    "description": null,
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 7,
    "friends": 126,
    "listed": 0,
    "favourites": 3772,
    "statuses": 26
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "2762682372",
    "screen_name": "HeiderFlorian",
    "created_at": "2014-08-24T14:54:06+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:04.073482+00:00",
    "location": null,
    "description": "http://www.youtube.com/derheider Wenn man kr\u00e4ftig auf ihn einpr\u00fcgelt, kommen vielleicht S\u00fc\u00dfigkeiten raus!",
    "url": "https://www.instagram.com/heidergram",
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 73175,
    "friends": 164,
    "listed": 69,
    "favourites": 6703,
    "statuses": 9879
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "2586026257",
    "screen_name": "asiramsa",
    "created_at": "2014-06-24T16:23:18+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:04.074149+00:00",
    "location": "Berlin, Deutschland",
    "description": "Intersektionaler Feminismus. Bin wei\u00df. Ich freue mich \u00fcber Unterst\u00fctzung nach einem Wohnungsbrand:  https://www.amazon.de/registry/wishlist/BV7ZXU8YL6NF",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 1456,
    "friends": 438,
    "listed": 14,
    "favourites": 18555,
    "statuses": 8780
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "976090796792385537",
    "screen_name": "ichbinschoener",
    "created_at": "2018-03-20T13:39:15+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:04.394738+00:00",
    "location": null,
    "description": "Iss, trink, liebe - sei gl\u00fccklich. Das Leben ist zu kurz f\u00fcr Hass. Gr\u00fcn ist die Zukunft. \ud83c\udf3b",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 2002,
    "friends": 4934,
    "listed": 6,
    "favourites": 112817,
    "statuses": 36704
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "104100946",
    "screen_name": "stephankuehn",
    "created_at": "2010-01-12T07:41:22+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:04.395227+00:00",
    "location": "Dresden",
    "description": "s\u00e4chsischer Bundestagsabgeordneter, verkehrspolitischer Sprecher der Gr\u00fcnen-Bundestagsfraktion",
    "url": "http://www.stephankuehn.com",
    "verified": true,
    "lang": "de",
    "followers": 4262,
    "friends": 1303,
    "listed": 226,
    "favourites": 4976,
    "statuses": 4193
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "747763128595787777",
    "screen_name": "MWV_Berlin",
    "created_at": "2016-06-28T12:06:37+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:04.395838+00:00",
    "location": "Berlin, Deutschland",
    "description": "Der Mineral\u00f6lwirtschaftsverband e.V. (MWV) setzt sich f\u00fcr bezahlbare und umweltfreundliche Mobilit\u00e4t heute, morgen und \u00fcbermorgen ein.",
    "url": "http://www.mwv.de",
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 434,
    "friends": 323,
    "listed": 9,
    "favourites": 1547,
    "statuses": 1154
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "696079752713654272",
    "screen_name": "MPE_Muenchen",
    "created_at": "2016-02-06T21:15:20+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:04.767283+00:00",
    "location": null,
    "description": null,
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 26,
    "friends": 203,
    "listed": 0,
    "favourites": 0,
    "statuses": 338
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "4293955461",
    "screen_name": "Dame_vonWelt",
    "created_at": "2015-11-27T07:45:37+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:05.368004+00:00",
    "location": null,
    "description": null,
    "url": "https://dvwelt.wordpress.com/",
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 233,
    "friends": 666,
    "listed": 1,
    "favourites": 44695,
    "statuses": 7207
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "20463983",
    "screen_name": "MartinSonneborn",
    "created_at": "2009-02-09T20:28:18+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:05.368399+00:00",
    "location": "Br\u00fcssel",
    "description": "M.A.-Arbeit \u00fcber die absolute Wirkungslosigkeit moderner Satire. H\u00e4lt es f\u00fcr witzig, trotz seinerzeit schl\u00fcssiger Argumentation heute im EU-Parlament zu sitzen",
    "url": "http://www.martinsonneborn.de",
    "verified": true,
    "lang": "de",
    "followers": 168304,
    "friends": 2,
    "listed": 664,
    "favourites": 6749,
    "statuses": 7430
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "894207135562772481",
    "screen_name": "Der_Dude80",
    "created_at": "2017-08-06T14:42:49+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:06.410255+00:00",
    "location": "City of Angels, CA",
    "description": "Ich hab\u2018 mich schon 1998 erfolgreich mit rechtem Gesindel angelegt. Heute wird meine Hilfe wieder ben\u00f6tigt! Ich helfe gerne! #FCKNZS #NoAfD #gegenRechts",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 1563,
    "friends": 1442,
    "listed": 6,
    "favourites": 7502,
    "statuses": 39164
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "49918153",
    "screen_name": "Ulrike_W",
    "created_at": "2009-06-23T07:48:43+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:06.410736+00:00",
    "location": "Germany",
    "description": "Slightly cracked but still a good egg!\nEuropean, humanist, atheist, contented.",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 98,
    "friends": 90,
    "listed": 11,
    "favourites": 4326,
    "statuses": 4949
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "2539588271",
    "screen_name": "kajhoffmann",
    "created_at": "2014-05-10T19:34:00+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:06.411399+00:00",
    "location": "Berlin, Deutschland",
    "description": "sozialdemokrat @spdberlin | jura @viadrina | schwarz-gelb nur im fu\u00dfball | \ud83c\uddea\ud83c\uddfa #europaistdieantwort",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 1544,
    "friends": 1413,
    "listed": 7,
    "favourites": 15999,
    "statuses": 5110
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "931501349103169536",
    "screen_name": "marcuswiebot",
    "created_at": "2017-11-17T12:36:42+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:06.531991+00:00",
    "location": null,
    "description": "Marcus Wiebusch - Textergott. Alle Kettcartexte im automatischen Remix. Nichts Offizielles. Fanaccount. Betreut von @heibie",
    "url": "https://www.bielinski.de/2017/11/der-kettcar-twitterbot/",
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 57,
    "friends": 17,
    "listed": 2,
    "favourites": 176,
    "statuses": 8085
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "48544496",
    "screen_name": "babalone",
    "created_at": "2009-06-19T00:11:13+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:06.860885+00:00",
    "location": "Darmstadt, Germany",
    "description": "Nerd (mostly java, but also Haskell, Python, ...),, Open Sourcer, cyclist, electronics, normally introvert, love brazilian people, maybe political",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "en",
    "followers": 134,
    "friends": 1043,
    "listed": 6,
    "favourites": 4130,
    "statuses": 3350
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "775574992331431936",
    "screen_name": "Suprhans",
    "created_at": "2016-09-13T06:01:02+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:06.861291+00:00",
    "location": "Lost Gates",
    "description": "Wax, Death & Trouble",
    "url": "http://SoundCloud.com/playdead-1",
    "verified": false,
    "lang": "en",
    "followers": 49,
    "friends": 45,
    "listed": 4,
    "favourites": 8361,
    "statuses": 1242
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "985522121270005760",
    "screen_name": "EaKarahan",
    "created_at": "2018-04-15T14:15:58+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:07.214325+00:00",
    "location": "K\u00f6ln, Deutschland",
    "description": "http://www.karahan.net - Politikberatung, NGO-Management, Projektberatung; Muslim in Europa; Alhambra Gesellschaft - http://www.alhambra-gesellschaft.de",
    "url": "http://www.karahan.net",
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 393,
    "friends": 366,
    "listed": 3,
    "favourites": 2328,
    "statuses": 1444
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "174307556",
    "screen_name": "bayernuhr",
    "created_at": "2010-08-03T16:28:07+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:07.354018+00:00",
    "location": "Bayern!",
    "description": "Sog da Bayernuhr Deine besten Schbriach! http://bayernuhr.info",
    "url": "http://bayernuhr.info",
    "verified": false,
    "lang": "en",
    "followers": 348,
    "friends": 0,
    "listed": 23,
    "favourites": 2,
    "statuses": 268514
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "4761644728",
    "screen_name": "MTitans97",
    "created_at": "2016-01-10T06:08:05+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:07.878002+00:00",
    "location": null,
    "description": "Nr. 7 - SV Herbrum 1923; Nr. 97 - ASC Meppen Titans",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 59,
    "friends": 96,
    "listed": 1,
    "favourites": 6599,
    "statuses": 2251
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "784090078788411392",
    "screen_name": "glimmerofbliss",
    "created_at": "2016-10-06T17:56:57+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:08.371764+00:00",
    "location": "Niemandsland",
    "description": "19 | weltoffen | Vollzeitphilantrop | @DF4JM ist meiner \u2764\ufe0f\ud83e\udd70\ud83d\udc6c",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "en",
    "followers": 556,
    "friends": 178,
    "listed": 8,
    "favourites": 38327,
    "statuses": 16532
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "17875973",
    "screen_name": "SPIEGEL_Netz",
    "created_at": "2008-12-04T19:36:13+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:08.372145+00:00",
    "location": null,
    "description": "Alle Artikel aus SPIEGEL ONLINE - Netzwelt \n\nDatenschutz: http://spon.de/afemu",
    "url": "http://www.spiegel.de/netzwelt/",
    "verified": true,
    "lang": "de",
    "followers": 88187,
    "friends": 48,
    "listed": 2237,
    "favourites": 15,
    "statuses": 19390
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "67547451",
    "screen_name": "PiratenUlm",
    "created_at": "2009-08-21T06:52:46+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:09.209169+00:00",
    "location": "Ulm",
    "description": "Piratenpartei Kreisverband Ulm/Alb-Donau-Kreis",
    "url": "http://www.piratenpartei-ulm.de",
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 996,
    "friends": 1368,
    "listed": 118,
    "favourites": 13231,
    "statuses": 21175
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "267815254",
    "screen_name": "porformer",
    "created_at": "2011-03-17T15:57:26+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:09.218554+00:00",
    "location": "Rheinland",
    "description": "nur bei Langeweile hier",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 97,
    "friends": 408,
    "listed": 4,
    "favourites": 696,
    "statuses": 929
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "1036561281317326848",
    "screen_name": "RMontebianco",
    "created_at": "2018-09-03T10:27:22+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:09.462836+00:00",
    "location": "Frankfurt/M.",
    "description": "Trouvaillen und Notizen",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 10,
    "friends": 28,
    "listed": 0,
    "favourites": 7,
    "statuses": 298
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "80123679",
    "screen_name": "tre_bol",
    "created_at": "2009-10-05T20:54:15+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:10.018041+00:00",
    "location": null,
    "description": "Biogeodingsda, schw\u00e4bische Wurzeln, macht was mit digitalen Medien @spektrum. Tweets enthalten Wildwuchs und Familienleben.",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 2288,
    "friends": 1653,
    "listed": 129,
    "favourites": 61813,
    "statuses": 73257
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "15467371",
    "screen_name": "Abendzeitung",
    "created_at": "2008-07-17T13:05:41+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:11.862154+00:00",
    "location": "Garmischer Stra\u00dfe 35 ",
    "description": "Hier twittert die Redaktion der Abendzeitung M\u00fcnchen \u00fcber Nachrichten aus Bayern und der Welt. Impressum: http://azmuc.de/a/1Pn2X4M",
    "url": "http://www.abendzeitung-muenchen.de",
    "verified": true,
    "lang": "de",
    "followers": 57306,
    "friends": 568,
    "listed": 978,
    "favourites": 867,
    "statuses": 28753
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "44144586",
    "screen_name": "godmodetrader",
    "created_at": "2009-06-02T15:58:56+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:12.124552+00:00",
    "location": "M\u00fcnchen, Deutschland",
    "description": "Chartanalysen und Nachrichten rund um #Wirtschaft, #B\u00f6rse & #Finanzen. Wir twittern, was den Markt wirklich bewegt   \u2022 Impressum: http://gmtr.ly/4JldLH",
    "url": "http://www.godmode-trader.de",
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 6937,
    "friends": 143,
    "listed": 327,
    "favourites": 48,
    "statuses": 133508
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "3004104155",
    "screen_name": "Quasseltier",
    "created_at": "2015-01-29T12:53:51+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:13.237067+00:00",
    "location": "SW0gUGZhbmRmbGFzY2hlbmF1dG9tYXQ=",
    "description": "I wars ned! || bin a Faultier || Die Erde ist flach oder rund - und ich bin m\u00fcde",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 1297,
    "friends": 587,
    "listed": 27,
    "favourites": 297675,
    "statuses": 103896
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "1017863539812380673",
    "screen_name": "meitli73",
    "created_at": "2018-07-13T20:09:13+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:13.503817+00:00",
    "location": null,
    "description": "Ich liebe Menschen,egal welche Hautfarbe...wer nett zu mir ist..dann bin ich es auch..Bunt hier willkommen....Braun n\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6d\u2764\ufe0f\ud83d\udda4\u270a\ud83c\udffc\ud83c\udf08...#noAfD #wirsindmehr",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "en",
    "followers": 1056,
    "friends": 1214,
    "listed": 1,
    "favourites": 20462,
    "statuses": 14198
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "784831778917941248",
    "screen_name": "Der_phantomTV",
    "created_at": "2016-10-08T19:04:12+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:13.667670+00:00",
    "location": null,
    "description": "einfach nur ich, Interessanter als man glaubt | Pb von @takiimikiku ^-^ | Gustaf Gabel Treuster Fan, (Trinke gerne lack xD)",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 17,
    "friends": 75,
    "listed": 1,
    "favourites": 999,
    "statuses": 1697
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "959098173154349058",
    "screen_name": "JrgenWollenhau2",
    "created_at": "2018-02-01T16:16:38+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:13.799953+00:00",
    "location": "Deutschland",
    "description": "Ganz normaler Staatsb\u00fcrger",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 352,
    "friends": 57,
    "listed": 2,
    "favourites": 47407,
    "statuses": 34765
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "772151682935422976",
    "screen_name": "Louiecrit",
    "created_at": "2016-09-03T19:18:02+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:13.800340+00:00",
    "location": "Hamburg",
    "description": "Patriotin seit ich denken kann, f\u00fcr Traditionspflege u freie Rede. Zur Info: Beim Verfassen meiner Tweets wurden niemals Bunte\u2018, Linke o Gr\u00fcne verletzt.",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 9238,
    "friends": 9327,
    "listed": 26,
    "favourites": 56374,
    "statuses": 14125
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "1054790164843847683",
    "screen_name": "OlafBrandenbur2",
    "created_at": "2018-10-23T17:42:27+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:14.669794+00:00",
    "location": "Deutschland",
    "description": "Takt besteht darin, dass man wei\u00df, wieweit man zu weit gehen darf.",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "en",
    "followers": 27,
    "friends": 49,
    "listed": 0,
    "favourites": 3303,
    "statuses": 3354
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "833398209053605888",
    "screen_name": "Alice_Weidel",
    "created_at": "2017-02-19T19:29:51+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:14.670191+00:00",
    "location": "Berlin, Deutschland",
    "description": "Fraktionsvorsitzende der @AfDimBundestag | Mitglied des #AfD-Bundesvorstandes | Instagram: http://instagram.com/alice.weidel/",
    "url": "https://www.facebook.com/aliceweidel/?locale2=de_DE",
    "verified": true,
    "lang": "de",
    "followers": 66747,
    "friends": 628,
    "listed": 477,
    "favourites": 1264,
    "statuses": 2162
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "734425434633449472",
    "screen_name": "BuzzwordDiet",
    "created_at": "2016-05-22T16:47:23+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:15.154436+00:00",
    "location": null,
    "description": null,
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "en",
    "followers": 22,
    "friends": 2,
    "listed": 2,
    "favourites": 1,
    "statuses": 24986
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "1093228087200960513",
    "screen_name": "k93006289",
    "created_at": "2019-02-06T19:21:01+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:16.090559+00:00",
    "location": null,
    "description": null,
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "en",
    "followers": 34,
    "friends": 621,
    "listed": 0,
    "favourites": 1020,
    "statuses": 889
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "793195931978137600",
    "screen_name": "Megabom26",
    "created_at": "2016-10-31T21:00:21+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:16.091053+00:00",
    "location": "\u026f\u03b9\u019a\u050b \ud83d\udd25 #HIS (01/2018)",
    "description": "\u2623\ufe0e S\u026f\u04bd\u04bd\u019a A\u0282 H\u04bd\u03b1\u028b\u04bd\u0273 \ud83d\udcab H\u03c3\u019a A\u0282 H\u04bd\u0285\u0285 \ud83d\udd25 B\u03c3\u027e\u0273 T\u03c3 T\u04bd\u03b1\u0282\u04bd, T\u03b1\u03c5\u0260\u050b\u019a T\u03c3 P\u0285\u04bd\u03b1\u0282\u04bd \u2623\ufe0e GIFS/PICS ~ N\u03c3\u019a M\u03b9\u0273\u04bd (A\u0285\u0285 M\u03c3\u0503\u04bd\u0285\u0282 P\u027e\u04bd\u0282\u03c5\u0271\u04bd\u0503) @Blazin_Chix \ud83d\udc9e H\u03b1\u0282 C\u0285\u03b1\u03b9\u0271\u04bd\u0503 \u0271\u10e7 \u2764\ufe0f M\u03b9\u0273\u0503 & S\u03c3\u03c5\u0285",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "en",
    "followers": 85758,
    "friends": 450,
    "listed": 490,
    "favourites": 32612,
    "statuses": 243784
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "1000108800790159360",
    "screen_name": "schwarzerfogel",
    "created_at": "2018-05-25T20:18:14+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:16.287627+00:00",
    "location": "Internet",
    "description": "Why don't you try to follow me",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 121,
    "friends": 1234,
    "listed": 1,
    "favourites": 7283,
    "statuses": 8643
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "1588251702",
    "screen_name": "anettselle",
    "created_at": "2013-07-12T11:33:25+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:16.288196+00:00",
    "location": null,
    "description": "Freie Journalistin | Autorin @tazgezwitscher | @DieZeit @Welt @Tagesspiegel @ZDF u.a. | fr\u00fcher @DJSde | Reporterin auf Live-Recherche | 'Selle mit der Kelle'",
    "url": "http://www.anettselle.de",
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 11451,
    "friends": 440,
    "listed": 130,
    "favourites": 1619,
    "statuses": 2399
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "2834511",
    "screen_name": "SPIEGELONLINE",
    "created_at": "2007-03-29T12:54:46+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:16.288887+00:00",
    "location": "Hamburg, Germany",
    "description": "Die wichtigsten Nachrichten des Tages und die besten Geschichten von SPIEGEL ONLINE \u2022 Impressum: http://www.spiegel.de/impressum\nhttp://spon.de/afemu",
    "url": "http://www.spiegel.de",
    "verified": true,
    "lang": "de",
    "followers": 2521609,
    "friends": 305,
    "listed": 7916,
    "favourites": 3486,
    "statuses": 180781
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "3348460761",
    "screen_name": "RojosTabea",
    "created_at": "2015-06-28T04:22:10+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:17.648696+00:00",
    "location": null,
    "description": null,
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 165,
    "friends": 308,
    "listed": 1,
    "favourites": 14344,
    "statuses": 665
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "1017782096742486019",
    "screen_name": "biba_boris",
    "created_at": "2018-07-13T14:45:36+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:18.455640+00:00",
    "location": null,
    "description": "Der unber\u00fchmte Philosoph und Comic-Zeichner. Manchmal toll, manchmal Troll \ud83d\ude18",
    "url": "http://borisbiba.de",
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 6,
    "friends": 40,
    "listed": 0,
    "favourites": 216,
    "statuses": 312
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1113414550492200962",
    "user": "151990905",
    "created_at": "2019-04-03T12:14:49+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:14:54.873632+00:00",
    "source": "<a href=\"https://ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [
      "aktuell"
    ],
    "urls": [
      "https://t.co/Z2sW3t8tKm"
    ],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "Aktuelles  https://t.co/Z2sW3t8tKm Studie - E-Zigaretten machen herk\u00f6mmliche Zigaretten nicht beliebter #aktuell /news/74692_272.html"
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1113025987804041216",
    "user": "35846496",
    "created_at": "2019-04-02T10:30:49+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:14:55.130627+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "retweets": 190,
    "favourites": 630,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "Servus TV macht \u00fcbrigens einen Talk im Hangar zum Thema Identit\u00e4re. Bis jetzt zugesagt haben Bernhard Heinzelmaier u G\u00f6tz Kubitschek. Niemand macht fasch so gut wie Servus TV, das muss man ihnen lassen. Mit Kubitschek wird der zentralen Figur der Neuen Rechten ein Podium geboten."
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1113414553675673602",
    "user": "151990905",
    "created_at": "2019-04-03T12:14:50+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:14:55.640058+00:00",
    "source": "<a href=\"https://ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [
      "aktuell"
    ],
    "urls": [
      "https://t.co/ZuGtTCS04l"
    ],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "Aktuelles  https://t.co/ZuGtTCS04l E-Scooter : Kabinett stimmt f\u00fcr Zulassung von E-Tretrollern  #aktuell /news/74693_272.html"
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1113414560256598016",
    "user": "29519625",
    "created_at": "2019-04-03T12:14:52+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:14:57.228027+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [
      "https://t.co/85D684akHi"
    ],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "Krefeld Pinguine k\u00f6nnen den n\u00e4chsten \"Sturmtank\" an sich binden https://t.co/85D684akHi"
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1113414566304722944",
    "user": "324992991",
    "created_at": "2019-04-03T12:14:53+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:14:58.931143+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [
      "Prokop",
      "DieRotenBullen",
      "RedBullArena",
      "RBLBSC"
    ],
    "urls": [
      "https://t.co/xVUkZN1YwW"
    ],
    "mentions": [
      "DHB_Teams",
      "TimThoelke"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "999191281",
      "1652858184"
    ],
    "text": "\ud83c\udfa4 @DHB_Teams-Bundestrainer Christian #Prokop im \ud83c\udfdf Stadioninterview mit @TimThoelke \u00fcber seine n\u00e4chsten Ziele mit der Nationalmannschaft und #DieRotenBullen \ud83d\udcaa\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/xVUkZN1YwW\n\n#RedBullArena #RBLBSC https://t.co/lKsUi3jbtf"
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1113414580724752385",
    "user": "708041826058559489",
    "created_at": "2019-04-03T12:14:56+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:02.137044+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [
      "https://t.co/Zw5axznPNO"
    ],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "2017 gab es 118.835 tatverd\u00e4chtige Asylbewerber, obwohl es im Jahresdurchschnitt nur 191.443 Asylbewerber gab.\n\nAufenthalts- und asylrechtliche Verst\u00f6\u00dfe wurden nicht ber\u00fccksichtigt.\n\nDas hei\u00dft, die Kriminalrate bei Asylbewerbern lag im Jahr 2017 \u00fcber 62%!\n\nhttps://t.co/Zw5axznPNO"
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1113414582779953152",
    "user": "14351010",
    "created_at": "2019-04-03T12:14:57+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:02.576852+00:00",
    "source": "<a href=\"https://panel.socialpilot.co/\" rel=\"nofollow\">SocialPilot.co</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [
      "Workaholic",
      "Burnout"
    ],
    "urls": [
      "https://t.co/ZOa3X0hqW2"
    ],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "Schluss mit #Workaholic und #Burnout - So bekommen Arbeitss\u00fcchtige ihr Leben wieder in den Griff. https://t.co/ZOa3X0hqW2"
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1113414582280892416",
    "user": "388148621",
    "created_at": "2019-04-03T12:14:57+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:02.622865+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "Mir wurde gesagt, dass ich Sport zu exzessiv mache und es f\u00fcr Menschen mit Depressionen gef\u00e4hrlich ist, S\u00fcchte zu entwickeln. O-Ton: \"Meine Meinung. Die kann auch manchmal hart sein.\" \n\nIrgendwie wei\u00df ich jetzt auch nicht weiter. Ich vergleiche Mal was:  (1)"
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1113412813656133632",
    "user": "33301420",
    "created_at": "2019-04-03T12:07:55+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:03.235886+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "retweets": 19,
    "favourites": 4,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "BITTE DRINGEND FOLLOWERPOWER! RTs w\u00e4ren toll und eine gro\u00dfe Hilfe!\n\u203c\ufe0fDie demente Mutter einer Freundin von mir wird seit gestern in Hamburg vermisst. Die Familie ist in gro\u00dfer Sorge! Haltet doch bitte die Augen offen!\u203c\ufe0f https://t.co/R6N5UXwNmF"
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1112493695901810690",
    "user": "1014245816876322823",
    "created_at": "2019-03-31T23:15:40+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:03.950276+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "retweets": 17,
    "favourites": 389,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "Manche hier schreiben \"Hallo, das ist mein erster Tweet\", und da kleben dann 500 Herzen dran.\n\nIch musste Euch damals noch mit RfH hart auf die N\u00fcsse gehen, bis Ihr mich bemerkt habt. Frechheit. \ud83d\ude24"
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1113003163244814337",
    "user": "2586026257",
    "created_at": "2019-04-02T09:00:07+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:04.073749+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "retweets": 1185,
    "favourites": 3191,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "Schei\u00dfe verdammt, WIE sicher sich Rassist*innen mit Klarnamen in der \u00d6ffentlichkeit f\u00fchlen. Das ist nicht normal.  Wir haben ein Problem. Ernsthaft. https://t.co/bhwYGEoJko"
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1113364636332695552",
    "user": "747763128595787777",
    "created_at": "2019-04-03T08:56:29+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:04.395473+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "retweets": 4,
    "favourites": 12,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [
      "https://t.co/YoQEUJbbWM"
    ],
    "mentions": [
      "fluessiggas",
      "MEWev",
      "MVaK_eV",
      "Biokraftstoff",
      "VDA_online",
      "BDBeBerlin"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "22609393",
      "349112790",
      "836530401342603264",
      "132534748",
      "2477982157",
      "169000963"
    ],
    "text": "Paradox: Je st\u00e4rker die Fokussierung aufs E-Auto, desto eher werden Klimaziele verfehlt. Und es drohen soziale und regionale Verwerfungen. Gemeinsame Erkl\u00e4rung von acht Verb\u00e4nden. https://t.co/YoQEUJbbWM @fluessiggas @MEWev @MVaK_eV @Biokraftstoff @VDA_online @BDBeBerlin"
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1113414591764209664",
    "user": "696079752713654272",
    "created_at": "2019-04-03T12:14:59+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:04.767029+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [
      "https://t.co/UhED2lkPrJ"
    ],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "Lieben Dank an das exklusive Grand Hotel Heiligendamm f\u00fcr die freundliche Unterst\u00fctzung der Veranstaltung MPE-Visit. - In traumhafter Lage, direkt am Ostseestrand und umgeben von dichten Buchenw\u00e4ldern, erstrahlt die Wei\u00dfe Stadt am Meer - siehe Link: https://t.co/UhED2lkPrJ"
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1113412908812312576",
    "user": "20463983",
    "created_at": "2019-04-03T12:08:18+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:05.368110+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "retweets": 16,
    "favourites": 89,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [
      "https://t.co/9B8QmlT9DS"
    ],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "Und wir m\u00fcssen drei Prozesse f\u00fchren, um zu beweisen, dass wir finanziell sauber arbeiten... zum Gl\u00fcck haben wir nicht wie die Spa\u00dfv\u00f6gel von der FDP unsere Akten vernichtet... Smiley\nhttps://t.co/9B8QmlT9DS"
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1113388735796793344",
    "user": "2539588271",
    "created_at": "2019-04-03T10:32:15+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:06.410983+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "retweets": 17,
    "favourites": 57,
    "lang": "de",
    "hashtags": [
      "HarderK\u00fchnel",
      "Brinkhaus"
    ],
    "urls": [],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "#HarderK\u00fchnel ist homophob, pl\u00e4diert f\u00fcr den Euro-Austritt und behauptet Klimaschutz sei eine Ideologie. Dass so jemand Vizepr\u00e4sidentin des Bundestages wird, w\u00e4re vor Jahren noch unvorstellbar gewesen. Jetzt ebnen CDU/CSU den Weg daf\u00fcr. So macht man die AfD salonf\u00e4hig. #Brinkhaus"
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1113414599460773888",
    "user": "931501349103169536",
    "created_at": "2019-04-03T12:15:01+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:06.531751+00:00",
    "source": "<a href=\"http://bielinski.de\" rel=\"nofollow\">marcuswiebot</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "wir hatten die Welt wartet auf den n\u00e4chsten H\u00fcftschwung."
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1113385315144695808",
    "user": "775574992331431936",
    "created_at": "2019-04-03T10:18:39+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:06.860973+00:00",
    "source": "<a href=\"http://tapbots.com/tweetbot\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for i\u039fS</a>",
    "retweets": 10,
    "favourites": 4,
    "lang": "de",
    "hashtags": [
      "fahrradalltag",
      "HamburgGibt8"
    ],
    "urls": [],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "Schei\u00dfe da liegt schon wieder ein \ud83d\udeb4\ud83c\udffc unter nen LKW \ud83d\ude24\ud83d\ude30 Harkortstr/Strese. Wann h\u00f6rt das endlich auf? #fahrradalltag  #HamburgGibt8"
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1113414602849693697",
    "user": "174307556",
    "created_at": "2019-04-03T12:15:02+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:07.353743+00:00",
    "source": "<a href=\"https://derad.am\" rel=\"nofollow\">BayernUhr</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "Schei\u00dfn und schdeam mia\u00df ma \u00e5lle."
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1111635639047462912",
    "user": "17875973",
    "created_at": "2019-03-29T14:26:04+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:08.371855+00:00",
    "source": "<a href=\"https://dlvrit.com/\" rel=\"nofollow\">dlvr.it</a>",
    "retweets": 11,
    "favourites": 38,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [
      "https://t.co/pgMfjghwWz"
    ],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "Fehlende Rundfunklizenz: \"Drachenlord\"\u00a0werden YouNow-Livestreams untersagt https://t.co/pgMfjghwWz https://t.co/OUHsEmpGSn"
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1113414613813661696",
    "user": "80123679",
    "created_at": "2019-04-03T12:15:04+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:10.017749+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "Las eben statt EU stimmt f\u00fcr Zulassung von E-Tretrollern E-Trollern. Und dachte mir, ist das jetzt eine offizielle Bezeichnung f\u00fcr Trolle und warum werden die zugelassen? Ich mach mir wohl besser noch einen Kaffee."
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1113414621636042753",
    "user": "15467371",
    "created_at": "2019-04-03T12:15:06+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:11.861907+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [
      "Lahm",
      "Schweinsteiger",
      "Reus",
      "FCBayern"
    ],
    "urls": [
      "https://t.co/h0IUyyoVNk"
    ],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "#Lahm und #Schweinsteiger waren 2011 gegen #Reus-Wechsel zum #FCBayern.\nhttps://t.co/h0IUyyoVNk"
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1113414622747537410",
    "user": "44144586",
    "created_at": "2019-04-03T12:15:06+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:12.124280+00:00",
    "source": "<a href=\"http://www.godmode-trader.de\" rel=\"nofollow\">GodmodeTrader Twitter AutoPress</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [
      "wirtschaft",
      "finanzen"
    ],
    "urls": [
      "https://t.co/lTTXLeRBUL"
    ],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "DocuSign - so sieht die Zukunft der e-Signature aus! #wirtschaft #finanzen https://t.co/lTTXLeRBUL"
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1113320514376863744",
    "user": "772151682935422976",
    "created_at": "2019-04-03T06:01:09+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:13.800040+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "retweets": 70,
    "favourites": 211,
    "lang": "de",
    "hashtags": [
      "Gutmenschen"
    ],
    "urls": [],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "So absurd: #Gutmenschen engagieren sich in zig Vereinen f\u00fcr Gruppen, die es so gut wie gar nicht nicht gibt. Z.B. Tolerante Muslime mit westl. Wertesystem, Menschen 3. Geschlechts, Kriegsfl\u00fcchtlinge frisch aus dem Bombenhagel u Frauen, die an Mikroaggressionen zugrunde gehen."
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1113390365506248704",
    "user": "833398209053605888",
    "created_at": "2019-04-03T10:38:43+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:14.669887+00:00",
    "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
    "retweets": 128,
    "favourites": 303,
    "lang": "de",
    "hashtags": [
      "Seehofer",
      "Kriminalstatistik",
      "AfD",
      "Bundestag"
    ],
    "urls": [
      "https://t.co/wC7HWo9uEG"
    ],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "\u00bbDeutschland ist eines der sichersten L\u00e4nder der Welt\u00ab, wusste Innenminister #Seehofer gestern zu verk\u00fcnden, als die Polizeiliche #Kriminalstatistik (PKS) vorgestellt wurde. Wirklich?\n#AfD #Bundestag\nhttps://t.co/wC7HWo9uEG https://t.co/V9aH62Xdpp"
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1113414635586301952",
    "user": "734425434633449472",
    "created_at": "2019-04-03T12:15:10+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:15.154145+00:00",
    "source": "<a href=\"http://placeholder.com\" rel=\"nofollow\">ButterDiet</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "Is gebackene kartoffeln a vitamin?"
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1090066718158962688",
    "user": "793195931978137600",
    "created_at": "2019-01-29T01:58:52+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:16.090647+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "retweets": 44,
    "favourites": 185,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "Megabom26",
      "MB26SR",
      "Blazin_Chix",
      "BLZ_2HD"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "793195931978137600",
      "949404229348839425",
      "936085302019465216",
      "965439749245698049"
    ],
    "text": "\u256d\ud83c\udfd6\u256e\u2022\u2508\u2022\ud83c\udd75O\ud83c\udd7b\ud83c\udd7bO\ud83c\udd86\u2022\u2508\u2022\u256d\ud83c\udfdd\u256e\n       \ud83c\udfc4\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f  \ud835\udcd1\ud835\udcee\ud835\udcea\ud835\udcec\ud835\udcf1\ud835\udcd1\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcee\ud835\udcfc  \ud83c\udfc4\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\n\u2570\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u256f\u2022\u2508\u2022\ud83c\udd75O\ud83c\udd7b\ud83c\udd7bO\ud83c\udd86\u2022\u2508\u2022\u2570\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u256f\n@Megabom26 @MB26SR @Blazin_Chix @BLZ_2HD https://t.co/sL3qw2SICK"
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1113378133183303685",
    "user": "2834511",
    "created_at": "2019-04-03T09:50:07+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:16.288466+00:00",
    "source": "<a href=\"https://dlvrit.com/\" rel=\"nofollow\">dlvr.it</a>",
    "retweets": 9,
    "favourites": 21,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [
      "https://t.co/puMjkxkipk"
    ],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "Zentrum f\u00fcr Politische Sch\u00f6nheit: \"Kriminelle Vereinigung\"\u00a0- Staatsanw\u00e4lte ermitteln gegen Aktionsk\u00fcnstler https://t.co/puMjkxkipk https://t.co/5uZNHVoj1e"
  },
  {
    "type": "retweet",
    "id": "1113414551456899072",
    "user": "311691709",
    "created_at": "2019-04-03T12:14:49+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:14:55.129514+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [
      "https://t.co/gjugDA4vqh"
    ],
    "mentions": [
      "Rabid_Glow"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "35846496"
    ],
    "refers_to": "1113399223570116609"
  },
  {
    "type": "retweet",
    "id": "1113414574974410752",
    "user": "1113413703402172419",
    "created_at": "2019-04-03T12:14:55+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:00.732500+00:00",
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "gsondheit",
      "MaryJoe38642126",
      "RepGosar",
      "HouseAgGOP",
      "HouseCommerce"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "793437696",
      "997850973266587648",
      "240760644",
      "234573331",
      "114756202"
    ],
    "refers_to": "1112464301879631874"
  },
  {
    "type": "retweet",
    "id": "1113414585472757762",
    "user": "1080080066195931136",
    "created_at": "2019-04-03T12:14:58+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:03.235431+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "VictoriaHamburg"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "33301420"
    ],
    "refers_to": "1113412813656133632"
  },
  {
    "type": "retweet",
    "id": "1113414588513517568",
    "user": "578307521",
    "created_at": "2019-04-03T12:14:58+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:03.949805+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "FGenervt"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "1014245816876322823"
    ],
    "refers_to": "1112493695901810690"
  },
  {
    "type": "retweet",
    "id": "1113414588643577858",
    "user": "834457465915920389",
    "created_at": "2019-04-03T12:14:58+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:04.072611+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "HeiderFlorian"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "2762682372"
    ],
    "refers_to": "1113391531304607745"
  },
  {
    "type": "retweet",
    "id": "1113414590283558912",
    "user": "976090796792385537",
    "created_at": "2019-04-03T12:14:59+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:04.394306+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [
      "EFuels",
      "Klimaschutz",
      "Verkehr"
    ],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "stephankuehn"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "104100946"
    ],
    "refers_to": "1113392265924349953"
  },
  {
    "type": "retweet",
    "id": "1113414594519760897",
    "user": "4293955461",
    "created_at": "2019-04-03T12:15:00+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:05.367460+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "MartinSonneborn"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "20463983"
    ],
    "refers_to": "1113412908812312576"
  },
  {
    "type": "retweet",
    "id": "1113414598751850497",
    "user": "894207135562772481",
    "created_at": "2019-04-03T12:15:01+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:06.409906+00:00",
    "source": "<a href=\"http://www.tagesschau.de\" rel=\"nofollow\">Der GutmenschBot</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "Ulrike_W"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "49918153"
    ],
    "refers_to": "1113411277966254081"
  },
  {
    "type": "retweet",
    "id": "1113414600572194820",
    "user": "48544496",
    "created_at": "2019-04-03T12:15:01+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:06.860527+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [
      "fahrradalltag"
    ],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "Suprhans"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "775574992331431936"
    ],
    "refers_to": "1113385315144695808"
  },
  {
    "type": "retweet",
    "id": "1113414607086018561",
    "user": "784090078788411392",
    "created_at": "2019-04-03T12:15:03+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:08.371278+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [
      "https://t.co/pgMfjghwWz"
    ],
    "mentions": [
      "SPIEGEL_Netz"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "17875973"
    ],
    "refers_to": "1111635639047462912"
  },
  {
    "type": "retweet",
    "id": "1113414629764550658",
    "user": "959098173154349058",
    "created_at": "2019-04-03T12:15:08+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:13.799570+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [
      "Gutmenschen"
    ],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "Louiecrit"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "772151682935422976"
    ],
    "refers_to": "1113320514376863744"
  },
  {
    "type": "retweet",
    "id": "1113414633530982400",
    "user": "1054790164843847683",
    "created_at": "2019-04-03T12:15:09+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:14.669446+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [
      "Seehofer"
    ],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "Alice_Weidel"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "833398209053605888"
    ],
    "refers_to": "1113390365506248704"
  },
  {
    "type": "retweet",
    "id": "1113414639398703110",
    "user": "1093228087200960513",
    "created_at": "2019-04-03T12:15:10+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:16.090201+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "Megabom26",
      "Megabom26",
      "MB26SR",
      "Blazin_Chix",
      "BLZ_2HD"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "793195931978137600",
      "793195931978137600",
      "949404229348839425",
      "936085302019465216",
      "965439749245698049"
    ],
    "refers_to": "1090066718158962688"
  },
  {
    "type": "retweet",
    "id": "1113414640099385344",
    "user": "1000108800790159360",
    "created_at": "2019-04-03T12:15:11+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:16.287273+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "anettselle"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "1588251702"
    ],
    "refers_to": "1113408094975987712"
  },
  {
    "type": "quote",
    "id": "1113399223570116609",
    "user": "35846496",
    "created_at": "2019-04-03T11:13:55+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:14:55.129979+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "retweets": 24,
    "favourites": 96,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [
      "https://t.co/gjugDA4vqh"
    ],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "Leute! Broder ist der Dritte im Bunde. Keine Pointe. https://t.co/gjugDA4vqh",
    "refers_to": "1113025987804041216"
  },
  {
    "type": "quote",
    "id": "1113391531304607745",
    "user": "2762682372",
    "created_at": "2019-04-03T10:43:21+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:04.073065+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "retweets": 44,
    "favourites": 530,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [
      "https://t.co/F9IgG05udw"
    ],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "...manchmal f\u00e4llt mir nichts mehr ein. Wirklich gar nichts mehr.\nNichts gelernt. Es ist einfach nur noch besch\u00e4mend. https://t.co/F9IgG05udw",
    "refers_to": "1113003163244814337"
  },
  {
    "type": "quote",
    "id": "1113392265924349953",
    "user": "104100946",
    "created_at": "2019-04-03T10:46:16+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:04.394826+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "retweets": 3,
    "favourites": 8,
    "lang": "de",
    "hashtags": [
      "EFuels",
      "Klimaschutz",
      "Verkehr"
    ],
    "urls": [
      "https://t.co/LhzuAM2nz6"
    ],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "Mineral\u00f6llobby trommelt wieder f\u00fcr #EFuels - teurer &amp; ineffizienter geht #Klimaschutz im #Verkehr nicht: Nur 13% Gesamtwirkungsgrad und bis zu 4,50 \u20ac Produktionskosten pro Liter Diesel\u00e4quivalent. Je st\u00e4rker Fokussierung auf EFuels, desto mehr soziale und regionale Verwerfungen. https://t.co/LhzuAM2nz6",
    "refers_to": "1113364636332695552"
  },
  {
    "type": "quote",
    "id": "1113411277966254081",
    "user": "49918153",
    "created_at": "2019-04-03T12:01:49+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:06.410342+00:00",
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "retweets": 1,
    "favourites": 1,
    "lang": "de",
    "hashtags": [
      "NoAfD",
      "Nazisraus"
    ],
    "urls": [
      "https://t.co/EQIoRJiedt"
    ],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "Wenn CDU/CSU diese Frau w\u00e4hlen, sollten die W\u00e4hler*innen bei der n\u00e4chsten Wahl daran denken, dass CDU/CSU vor den Faschisten auf die Knie gegangen sind. #NoAfD #Nazisraus https://t.co/EQIoRJiedt",
    "refers_to": "1113388735796793344"
  },
  {
    "type": "quote",
    "id": "1113408094975987712",
    "user": "1588251702",
    "created_at": "2019-04-03T11:49:10+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T12:15:16.287714+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "retweets": 8,
    "favourites": 11,
    "lang": "de",
    "hashtags": [
      "kunstfreiheit"
    ],
    "urls": [
      "https://t.co/8Sv5HhUwAx"
    ],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "\u201eH\u00e4ufig werde wegen Paragraf 129 ermittelt, weil er die 'T\u00fcr \u00f6ffne' f\u00fcr weitreichende Ermittlungsbefugnisse \u2013 etwa Telefon\u00fcberwachung &amp; Verkehrsdaten-Erhebung, Online-Durchsuchung mit Staatstrojanern oder akustische \u00dcberwachung innerhalb &amp; au\u00dferhalb von Wohnr\u00e4umen\u201c #kunstfreiheit https://t.co/8Sv5HhUwAx",
    "refers_to": "1113378133183303685"
  }
]