[
  {
    "type": "retweet",
    "id": "1113323993543643136",
    "user": "822899839826624513",
    "created_at": "2019-04-03T06:14:59+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:04.416536+00:00",
    "hashtags": [
      "Nordkap",
      "Kreuzfahrt",
      "MeinSchiff"
    ],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "Mehlbird"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "3356297872"
    ],
    "refers_to": "1113088236623196160"
  },
  {
    "type": "retweet",
    "id": "1113323993883467776",
    "user": "711683256467496965",
    "created_at": "2019-04-03T06:14:59+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:04.490731+00:00",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "imModddus",
      "Versuv"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "870716144260456448",
      "308074346"
    ],
    "refers_to": "1113323550033756160"
  },
  {
    "type": "retweet",
    "id": "1113323994743300096",
    "user": "2969322454",
    "created_at": "2019-04-03T06:14:59+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:04.708818+00:00",
    "hashtags": [
      "Mietenwahnsinn"
    ],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "antifanordost"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "2838732142"
    ],
    "refers_to": "1113316570711896070"
  },
  {
    "type": "retweet",
    "id": "1113323995426897921",
    "user": "1046439852647075840",
    "created_at": "2019-04-03T06:14:59+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:04.887178+00:00",
    "hashtags": [
      "Mietenwahnsinn"
    ],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "antifanordost"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "2838732142"
    ],
    "refers_to": "1113316570711896070"
  },
  {
    "type": "retweet",
    "id": "1113324002032877568",
    "user": "1103773600581148673",
    "created_at": "2019-04-03T06:15:01+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:06.453310+00:00",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "lichtmesz"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "752576794344251392"
    ],
    "refers_to": "1113039650250260480"
  },
  {
    "type": "retweet",
    "id": "1113324004259930113",
    "user": "903840070444081152",
    "created_at": "2019-04-03T06:15:01+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:07.005572+00:00",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "Jeffhyun97"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "581804973"
    ],
    "refers_to": "1112946509358587905"
  },
  {
    "type": "retweet",
    "id": "1113324006789320704",
    "user": "941609088164794368",
    "created_at": "2019-04-03T06:15:02+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:07.644057+00:00",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "SeebrueckeKI"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "1048150281551302656"
    ],
    "refers_to": "1113320059919851520"
  },
  {
    "type": "retweet",
    "id": "1113324015572135936",
    "user": "1099281515580661760",
    "created_at": "2019-04-03T06:15:04+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:09.665554+00:00",
    "hashtags": [
      "RealmRoyale"
    ],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "TeeTanteTV",
      "grazymaka"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "1096091844709097472",
      "1099281515580661760"
    ],
    "refers_to": "1113322645691555840"
  },
  {
    "type": "retweet",
    "id": "1113324015865749506",
    "user": "158399202",
    "created_at": "2019-04-03T06:15:04+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:09.744846+00:00",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "oklara"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "249604668"
    ],
    "refers_to": "1113134524232282113"
  },
  {
    "type": "retweet",
    "id": "1113324025508446208",
    "user": "2873766382",
    "created_at": "2019-04-03T06:15:06+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:12.032510+00:00",
    "hashtags": [
      "Plastikm\u00fcll"
    ],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "heuteshow"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "2785317370"
    ],
    "refers_to": "1113025778487382016"
  },
  {
    "type": "retweet",
    "id": "1113324027551080448",
    "user": "798893628538191874",
    "created_at": "2019-04-03T06:15:07+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:12.533440+00:00",
    "hashtags": [
      "Schnitzeljagd",
      "Max500",
      "inTirol"
    ],
    "urls": [
      "https://t.co/LHOSTyqLu0"
    ],
    "mentions": [
      "unserlandtirol"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "3312992056"
    ],
    "refers_to": "1113299267236634624"
  },
  {
    "type": "retweet",
    "id": "1113324039337066497",
    "user": "1958769900",
    "created_at": "2019-04-03T06:15:10+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:15.343841+00:00",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "ENGERT"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "331598085"
    ],
    "refers_to": "1113316191098085376"
  },
  {
    "type": "retweet",
    "id": "1113324043418124288",
    "user": "1400899219",
    "created_at": "2019-04-03T06:15:11+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:16.307893+00:00",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "RAASachsen"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "269837546"
    ],
    "refers_to": "1113076001196605440"
  },
  {
    "type": "retweet",
    "id": "1113324052536528896",
    "user": "789911060744732673",
    "created_at": "2019-04-03T06:15:13+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:18.472047+00:00",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "DocKmoody"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "3395054831"
    ],
    "refers_to": "1112997004446236672"
  },
  {
    "type": "retweet",
    "id": "1113324054046441472",
    "user": "1078362590940672002",
    "created_at": "2019-04-03T06:15:13+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:18.852650+00:00",
    "hashtags": [
      "Spahn"
    ],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "Louiecrit"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "772151682935422976"
    ],
    "refers_to": "1113088784676151296"
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "822899839826624513",
    "screen_name": "wunderedich",
    "created_at": "2017-01-21T20:13:05+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:04.416918+00:00",
    "location": "Luzern, Schweiz",
    "description": "freie Autorin Zeremonienmeisterin,ein Linzer M\u00e4dl,liebt Katzen,wundert sich \u00fcber dich und den Rest der Welt. Urgrossnichte von Marie Ebner Eschenbach",
    "url": "http://www.wunderhochzeit.ch",
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 3075,
    "friends": 1255,
    "listed": 23,
    "favourites": 182677,
    "statuses": 54456
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "3356297872",
    "screen_name": "Mehlbird",
    "created_at": "2015-07-03T05:01:20+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:04.417330+00:00",
    "location": null,
    "description": "Impressum: http://mehlbird.com/impressum.php \nMehlbird Reiseportal #MeerTraumurlaub",
    "url": "http://meer-traumurlaub.com",
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 12914,
    "friends": 12432,
    "listed": 309,
    "favourites": 44040,
    "statuses": 67611
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "711683256467496965",
    "screen_name": "Kennedy_G_Far",
    "created_at": "2016-03-20T22:38:05+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:04.491107+00:00",
    "location": "Washington, DC",
    "description": null,
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 61,
    "friends": 1031,
    "listed": 1,
    "favourites": 16670,
    "statuses": 2854
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "870716144260456448",
    "screen_name": "imModddus",
    "created_at": "2017-06-02T18:58:00+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:04.491529+00:00",
    "location": "Zentrum, Bonn",
    "description": "investigativer journalist | 1. fc k\u00f6ln \ud83d\udd34\u26aa\ufe0f | #fcknzs #fckafd | danke f\u00fcr alles werner \ud83d\udd77\ufe0f | hat ein michelin stern | rotwein ist mein leben \ud83c\udf77",
    "url": "https://www.instagram.com/immodddus/",
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 453,
    "friends": 596,
    "listed": 3,
    "favourites": 27121,
    "statuses": 13741
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "2969322454",
    "screen_name": "Anarchie_Jetzt",
    "created_at": "2015-01-09T06:28:23+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:04.709188+00:00",
    "location": "Paris Commune",
    "description": "#SozialeGleichheitf\u00fcrAlleWeltweit  #AnarchieIstMachbarFrauNachbar #Sozialismus - #Freiheit - #Anarchie",
    "url": "https://zielsfa.wordpress.com/",
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 839,
    "friends": 1198,
    "listed": 63,
    "favourites": 21910,
    "statuses": 34571
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "2838732142",
    "screen_name": "antifanordost",
    "created_at": "2014-10-20T23:19:12+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:04.887948+00:00",
    "location": null,
    "description": null,
    "url": "http://antifa-nordost.org/",
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 7662,
    "friends": 732,
    "listed": 74,
    "favourites": 188,
    "statuses": 4813
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "1046439852647075840",
    "screen_name": "Linke_Liste",
    "created_at": "2018-09-30T16:41:17+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:04.887541+00:00",
    "location": "Berlin, Deutschland",
    "description": "Politische Liste an der HU Berlin und im Studierendenparlament.",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 89,
    "friends": 118,
    "listed": 0,
    "favourites": 289,
    "statuses": 236
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "779024148676931584",
    "screen_name": "LOSinBBb",
    "created_at": "2016-09-22T18:26:45+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:05.765787+00:00",
    "location": "Berlin-Brandenburg",
    "description": "LOS hilft Kindern \ud83d\udc6bbeim Lesen \ud83d\udcd6 + Schreiben. \ud83d\udcdd#LeseRechtschreibschw\u00e4che #Legasthenie #LRS #FuchsderW\u00f6rter \ud83e\udd8a Impressum + Datenschutz: https://t.co/y1j8AuUyWs",
    "url": "https://www.los.de/grossraum-berlin-brandenburg/rechtschreibprobleme/",
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 676,
    "friends": 665,
    "listed": 3,
    "favourites": 24378,
    "statuses": 2736
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "1103773600581148673",
    "screen_name": "Quasar242",
    "created_at": "2019-03-07T21:45:08+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:06.453672+00:00",
    "location": "Emskirchen, Deutschland",
    "description": null,
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "en",
    "followers": 5,
    "friends": 80,
    "listed": 0,
    "favourites": 225,
    "statuses": 77
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "752576794344251392",
    "screen_name": "lichtmesz",
    "created_at": "2016-07-11T18:54:24+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:06.454206+00:00",
    "location": "Wien, \u00d6sterreich",
    "description": "#ItsOkaytobeRight     Tweet/Retweet von Links etc \u2260 Zustimmung.      \u0418\u043d\u0442\u0435\u043b\u043b\u0435\u043a\u0442\u0443\u0430\u043b \u043d\u0435 \u0434\u043e\u043b\u0436\u0435\u043d \u0432\u0435\u0440\u0442\u0435\u0442\u044c\u0441\u044f \u0438 \u0432\u0441\u0435\u043c \u0443\u0433\u043e\u0436\u0434\u0430\u0442\u044c. \u2626\ufe0f",
    "url": "http://sezession.de/author/12/martin-lichtmesz",
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 7440,
    "friends": 3259,
    "listed": 64,
    "favourites": 12853,
    "statuses": 47271
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "2347411454",
    "screen_name": "PatrickLenart",
    "created_at": "2014-02-16T20:37:34+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:06.454883+00:00",
    "location": null,
    "description": "Kultur, Philosophie und Politik. Weltoffen und Bodenst\u00e4ndig. auf Weltreise. Au\u00dferdem bei: @AkNautilus / @PhalanxEuropa / https://weltreisezeit.com",
    "url": "http://www.patrick-lenart.eu",
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 4932,
    "friends": 485,
    "listed": 54,
    "favourites": 2602,
    "statuses": 10299
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "903840070444081152",
    "screen_name": "navilcra",
    "created_at": "2017-09-02T04:40:40+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:07.005915+00:00",
    "location": "Kota Surabaya, Jawa Timur",
    "description": "me + nct = 0 mile.",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "id",
    "followers": 556,
    "friends": 674,
    "listed": 2,
    "favourites": 1721,
    "statuses": 8503
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "581804973",
    "screen_name": "Jeffhyun97",
    "created_at": "2012-05-16T10:37:22+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:07.006305+00:00",
    "location": null,
    "description": "\uc815\uc7ac\ud604, \ub2c8\uac00 \uc6c3\uc73c\uba74 \ub098\ub3c4 \uc88b\uc544. #JAEHYUN #NCT [Kindly mention for a followback]",
    "url": "https://my.w.tt/k0RoBIbDwV",
    "verified": false,
    "lang": "en",
    "followers": 6242,
    "friends": 4235,
    "listed": 8,
    "favourites": 764,
    "statuses": 54846
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "4844243434",
    "screen_name": "SarahLnews",
    "created_at": "2016-01-25T03:26:13+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:07.420982+00:00",
    "location": "Berlin",
    "description": "Bin oft geil und twittere hier meine sexuellen W\u00fcnsche, Tr\u00e4ume und Phantasien!",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 1333,
    "friends": 151,
    "listed": 26,
    "favourites": 1,
    "statuses": 1449
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "941609088164794368",
    "screen_name": "MonikaSteinfrbg",
    "created_at": "2017-12-15T10:01:15+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:07.644406+00:00",
    "location": "Freiburg im Breisgau",
    "description": "Stadtr\u00e4tin der Gr\u00fcnen Alternative Freiburg | Stellvertretende Fraktionsvorsitzende JPG | War Kandidatin f\u00fcr die Oberb\u00fcrgermeister*innenwahl 2018 in Freiburg",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 330,
    "friends": 61,
    "listed": 0,
    "favourites": 3782,
    "statuses": 1273
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "1048150281551302656",
    "screen_name": "SeebrueckeKI",
    "created_at": "2018-10-05T09:57:55+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:07.644925+00:00",
    "location": "Kiel, Schleswig-Holstein",
    "description": "Hier twittert die Seebr\u00fccke Kiel.",
    "url": "http://seebruecke-kiel.de",
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 215,
    "friends": 226,
    "listed": 3,
    "favourites": 1071,
    "statuses": 402
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "2980429169",
    "screen_name": "alarm_phone",
    "created_at": "2015-01-15T21:41:32+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:07.645587+00:00",
    "location": "freedom of movement for all",
    "description": "Independent support for people crossing the Mediterranean Sea to the EU | If in distress, call +334 86 51 71 61 | More info: http://t1p.de/3bm8",
    "url": "http://www.alarmphone.org",
    "verified": false,
    "lang": "en",
    "followers": 8696,
    "friends": 543,
    "listed": 173,
    "favourites": 896,
    "statuses": 2486
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "2280206959",
    "screen_name": "FreieWeltEu",
    "created_at": "2014-01-07T07:14:28+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:07.767661+00:00",
    "location": "Welt",
    "description": "News \u00fcber Gesellschaft, Politik, Wissenschaft, Youtube, eigene Meinungen https://Freie-Welt.eu/",
    "url": "https://Freie-Welt.eu/",
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 701,
    "friends": 1445,
    "listed": 65,
    "favourites": 719,
    "statuses": 548974
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "244225314",
    "screen_name": "FlatRateJokes",
    "created_at": "2011-01-28T20:41:27+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:08.126456+00:00",
    "location": null,
    "description": "F\u00fcr eine handvoll (Chicken)Nuggets.\nIch esse schneller als mein Schatten.\nEisenbiegen & Cowboy-Stuff\n        Weltber\u00fchmter Erfinder von #CowB\u00c4Rhilft & #GYMgr\u00fc\u00dfe",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 1716,
    "friends": 1604,
    "listed": 94,
    "favourites": 219517,
    "statuses": 80121
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "2777689394",
    "screen_name": "KBlasstt",
    "created_at": "2014-08-29T03:24:44+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:09.484821+00:00",
    "location": "N.O.Y.B :)",
    "description": null,
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "en",
    "followers": 518,
    "friends": 305,
    "listed": 2,
    "favourites": 24058,
    "statuses": 18560
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "714921587049373696",
    "screen_name": "juice_kn",
    "created_at": "2016-03-29T21:06:03+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:09.485214+00:00",
    "location": "Somewhere on Earth ",
    "description": "\u201819 \ud83c\udf93",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "en",
    "followers": 2654,
    "friends": 760,
    "listed": 8,
    "favourites": 10643,
    "statuses": 17391
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "1099281515580661760",
    "screen_name": "grazymaka",
    "created_at": "2019-02-23T12:15:11+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:09.665902+00:00",
    "location": "Wien, \u00d6sterreich",
    "description": "Playstation zocker seit der ersten Generation und streamer auf Twitch.\n                                                   Instagram: Grazymaka\nPsn: grazymaka",
    "url": "http://twitch.tv/grazymaka",
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 16,
    "friends": 31,
    "listed": 0,
    "favourites": 174,
    "statuses": 261
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "1096091844709097472",
    "screen_name": "TeeTanteTV",
    "created_at": "2019-02-14T17:00:34+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:09.666297+00:00",
    "location": "Dortmund, Deutschland",
    "description": "Derzeit auf der PS4 haupts\u00e4chlich bei Battle Royale Games wie Realm Royale und Story Games unterwegs.\nTwitch: TeeTanteTV Instagram:TeeTanteTV",
    "url": "http://Paypal.me/TeeTanteTV",
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 34,
    "friends": 58,
    "listed": 0,
    "favourites": 178,
    "statuses": 360
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "158399202",
    "screen_name": "Tomatinata",
    "created_at": "2010-06-22T15:34:09+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:09.745207+00:00",
    "location": "Niedersachsen",
    "description": "Imagine all the people living life in peace\n\n-      refugess welcome\n\n-      #wirsindmehr",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 1053,
    "friends": 381,
    "listed": 185,
    "favourites": 158373,
    "statuses": 153335
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "249604668",
    "screen_name": "oklara",
    "created_at": "2011-02-09T11:53:23+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:09.746365+00:00",
    "location": null,
    "description": "wie man wird, was man ist.",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 2080,
    "friends": 1525,
    "listed": 150,
    "favourites": 35543,
    "statuses": 96704
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "77182301",
    "screen_name": "Schattenbinder",
    "created_at": "2009-09-25T10:20:42+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:10.217098+00:00",
    "location": "Wuppertal, Nordrhein-Westfalen",
    "description": "Nordlicht im Exil, Katzenmutti, verkapptes Schreiberlein. ### ~ Gamer. Podcaster. ~ ### Fragen? https://curiouscat.me/Schattenbinder",
    "url": "http://Instagram.com/schattenbinder",
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 214,
    "friends": 260,
    "listed": 7,
    "favourites": 7796,
    "statuses": 13143
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "1032362273149517824",
    "screen_name": "chatdenoir1",
    "created_at": "2018-08-22T20:22:01+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:11.263254+00:00",
    "location": null,
    "description": null,
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "tr",
    "followers": 52,
    "friends": 354,
    "listed": 0,
    "favourites": 2855,
    "statuses": 1922
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "833654101535813632",
    "screen_name": "kniffelhexe",
    "created_at": "2017-02-20T12:26:41+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:11.545384+00:00",
    "location": null,
    "description": "\ud83d\udc9ceinfach ich , aber nicht immer einfach \ud83d\udc9c\ud83d\udeabno fremdsprachigen Account \ud83d\udeabno Account mit Schloss \ud83d\udeab, no Porno \ud83d\udeabbitte KEINE MASSENMENTION  \ud83d\udeab",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 1557,
    "friends": 850,
    "listed": 14,
    "favourites": 121300,
    "statuses": 57420
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "2873766382",
    "screen_name": "Kiliandsk",
    "created_at": "2014-11-12T13:33:34+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:12.032873+00:00",
    "location": "@home or in the company ",
    "description": "apprentice Event Technition, without biorythm. Pure randomnes and a bit of chaos",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 25,
    "friends": 157,
    "listed": 4,
    "favourites": 1606,
    "statuses": 2219
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "2785317370",
    "screen_name": "heuteshow",
    "created_at": "2014-09-26T11:36:23+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:12.033382+00:00",
    "location": "K\u00f6ln",
    "description": "Nachrichtensatire mit Oliver Welke: Freitags im @ZDF, t\u00e4glich im Netz. | Impressum: http://ly.zdf.de/V3Gu | #heuteshow",
    "url": "http://www.heuteshow.de",
    "verified": true,
    "lang": "de",
    "followers": 619875,
    "friends": 14,
    "listed": 1082,
    "favourites": 2290,
    "statuses": 10136
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "798893628538191874",
    "screen_name": "sonja_fichte",
    "created_at": "2016-11-16T14:20:58+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:12.533882+00:00",
    "location": "Wien",
    "description": null,
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 48,
    "friends": 61,
    "listed": 0,
    "favourites": 695,
    "statuses": 27150
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "3312992056",
    "screen_name": "unserlandtirol",
    "created_at": "2015-06-08T09:06:15+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:12.534300+00:00",
    "location": "Innsbruck, \u00d6sterreich",
    "description": "News aus dem Landhaus.                           Hinweis zu rechtlichen Einbringen https://www.tirol.gv.at/einbringen\nDVR:0059463",
    "url": "http://www.tirol.gv.at",
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 1693,
    "friends": 161,
    "listed": 43,
    "favourites": 836,
    "statuses": 3436
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "96518292",
    "screen_name": "dietantefrieda",
    "created_at": "2009-12-13T09:13:25+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:12.976549+00:00",
    "location": "\u2022babbelt hier seit 15.05.2016\u2022",
    "description": "Hessin. Gezeichnete. Die 8. Frau.",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 11362,
    "friends": 314,
    "listed": 167,
    "favourites": 284351,
    "statuses": 56495
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "1958769900",
    "screen_name": "CaptainKling",
    "created_at": "2013-10-13T14:36:48+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:15.344182+00:00",
    "location": "Mannheim, Germany",
    "description": "Digitale Verwaltung: Wo Menschen kommunizieren ist Gesellschaft. Diese gestalten wir - auch ihre IT. #eGov \ud83c\udde9\ud83c\uddea #Bundeswehr Cyber Captain \ud83d\udce1 und Sozi \ud83c\udf88",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 821,
    "friends": 1012,
    "listed": 67,
    "favourites": 3334,
    "statuses": 3367
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "331598085",
    "screen_name": "ENGERT",
    "created_at": "2011-07-08T12:30:41+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:15.344694+00:00",
    "location": "Threema: http://three.ma/DRKEFR7D",
    "description": "Reporter @BuzzFeedNewsDE / marcus.engert@buzzfeed.com -\ud83d\udd11PGP: https://t.co/TnE2FvYKFv / Tel., Signal, WhatsApp: https://t.co/4zjWEKkue5 // Co-Founder @detektorfm",
    "url": "https://www.buzzfeed.com/de/marcusengert/buzzfeed-news-neuer-schwerpunkt-grundrechte",
    "verified": true,
    "lang": "de",
    "followers": 4516,
    "friends": 933,
    "listed": 157,
    "favourites": 5060,
    "statuses": 17095
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "25275453",
    "screen_name": "jimwaterson",
    "created_at": "2009-03-19T12:03:34+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:15.345349+00:00",
    "location": "\ud835\udc82\ud835\udc8f \ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc88 \ud835\udc7e\ud835\udc8a\ud835\udc8c\ud835\udc8a\ud835\udc91\ud835\udc86\ud835\udc85\ud835\udc8a\ud835\udc82 \ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc8c \u21b4",
    "description": "Media editor at the Guardian. I want to hear what\u2019s really going on at your media organisation. Get in touch: jim.waterson@theguardian.com. **My DMs are open**",
    "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Mary_Toft",
    "verified": true,
    "lang": "en-gb",
    "followers": 234719,
    "friends": 2651,
    "listed": 1972,
    "favourites": 15874,
    "statuses": 53593
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "1400899219",
    "screen_name": "haelfte",
    "created_at": "2013-05-03T22:35:46+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:16.308249+00:00",
    "location": null,
    "description": "Frauen* sind in etwa die H\u00e4lfte aller Menschen, aber selten die H\u00e4lfte am Mikro. 50 Prozent dokumentiert, wieviele Frauen es tats\u00e4chlich sind #50prozent",
    "url": "http://50prozent.speakerinnen.org",
    "verified": false,
    "lang": "en",
    "followers": 1569,
    "friends": 31,
    "listed": 52,
    "favourites": 159,
    "statuses": 1099
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "269837546",
    "screen_name": "RAASachsen",
    "created_at": "2011-03-21T14:54:27+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:16.308651+00:00",
    "location": "Germany, Sachsen",
    "description": "| Beratung und Unterst\u00fctzung f\u00fcr Betroffene rechtsmotivierter und rassistischer Gewalt | Integration | Peer Leadership | Mehrgenerationenhaus |",
    "url": "http://www.raa-sachsen.de",
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 2251,
    "friends": 604,
    "listed": 53,
    "favourites": 751,
    "statuses": 2053
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "1083861616318431234",
    "screen_name": "b_lohan2001",
    "created_at": "2019-01-11T23:02:01+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:17.628254+00:00",
    "location": "Berlin, Deutschland",
    "description": "lelling out loud",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "en",
    "followers": 32,
    "friends": 96,
    "listed": 0,
    "favourites": 1540,
    "statuses": 985
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "469840512",
    "screen_name": "PlaySouls",
    "created_at": "2012-01-21T01:50:21+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:17.712288+00:00",
    "location": "PlaySouls City",
    "description": "Offizieller Twitter Account von PlaySouls / Liebt Videospiele - sowie Filme - und ist verr\u00fcckt nach Technik / #Microsoft \u2764 #Xbox #Netflix #Nintendo #PlayStation",
    "url": "http://PlaySouls.de",
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 846,
    "friends": 225,
    "listed": 42,
    "favourites": 86232,
    "statuses": 53269
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "789911060744732673",
    "screen_name": "KarinMargarete",
    "created_at": "2016-10-22T19:27:27+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:18.472402+00:00",
    "location": null,
    "description": "Hobbys: meine Kamera, Fitness und ein wenig philosophieren...\nalle Fotos sind von mir - au\u00dfer RT's",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 881,
    "friends": 485,
    "listed": 19,
    "favourites": 49301,
    "statuses": 11946
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "3395054831",
    "screen_name": "DocKmoody",
    "created_at": "2015-07-30T05:41:09+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:18.472816+00:00",
    "location": "a little place in your heart",
    "description": "diese TL mein \u00a9 // nur durch das Betrachten der Biene \ud83d\udc1d, kann man einen Honig nicht beurteilen ! // mehr Empathie & Menschlichkeit // Respect first!",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 2492,
    "friends": 320,
    "listed": 156,
    "favourites": 167782,
    "statuses": 162749
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "1078362590940672002",
    "screen_name": "EtzWaerggli",
    "created_at": "2018-12-27T18:50:51+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:18.853013+00:00",
    "location": "Franken, Deutschland",
    "description": "\ud83c\udde9\ud83c\uddeaIch bin mein Himmel und meine H\u00f6lle. - Schiller\ud83c\udde9\ud83c\uddeaIch vergebe und vergesse nicht.\ud83c\udde9\ud83c\uddeaEtiam si omnes, ego non.- Auch wenn alle mitmachen, ich nicht.\ud83c\udde9\ud83c\uddea",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 704,
    "friends": 760,
    "listed": 1,
    "favourites": 587,
    "statuses": 2010
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "772151682935422976",
    "screen_name": "Louiecrit",
    "created_at": "2016-09-03T19:18:02+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:18.853408+00:00",
    "location": "Hamburg",
    "description": "Patriotin seit ich denken kann, f\u00fcr Traditionspflege u freie Rede. Zur Info: Beim Verfassen meiner Tweets wurden niemals Bunte\u2018, Linke o Gr\u00fcne verletzt.",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 9226,
    "friends": 9334,
    "listed": 26,
    "favourites": 56258,
    "statuses": 14117
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1113088236623196160",
    "user": "3356297872",
    "created_at": "2019-04-02T14:38:10+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:04.417016+00:00",
    "hashtags": [
      "Nordkap",
      "Kreuzfahrt",
      "MeinSchiff",
      "Reise"
    ],
    "urls": [
      "https://t.co/StLZhAcku5",
      "https://t.co/lgHKpwEwYg"
    ],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "NOCH PL\u00c4TZE f\u00fcr #Nordkap #Kreuzfahrt frei\nWerbung\n#MeinSchiff Kreuzfahrt bis zum Nordkap 11 N\u00e4chte ab 1.995 EUR p.P.\nhttps://t.co/StLZhAcku5\nDu m\u00f6chtest dein individuelles #Reise Angebot? =&gt; https://t.co/lgHKpwEwYg https://t.co/jEQ0zXFU30"
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1113316570711896070",
    "user": "2838732142",
    "created_at": "2019-04-03T05:45:29+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:04.887642+00:00",
    "hashtags": [
      "Mietenwahnsinn"
    ],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "unverwertbar",
      "dwenteignen"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "2228392268",
      "985813161583529984"
    ],
    "text": "Die Stadt macht sich bereit f\u00fcr Samstag: Alle raus zur gro\u00dfen #Mietenwahnsinn-Demo ab 12 Uhr am Alex!\n\nGesehen Osloer Stra\u00dfe. @unverwertbar @dwenteignen https://t.co/WTlOTOIBM9"
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1113037735156019200",
    "user": "2347411454",
    "created_at": "2019-04-02T11:17:29+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:06.454481+00:00",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "sebastiankurz"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "46623193"
    ],
    "text": "L\u00f6st sich @sebastiankurz jetzt in Luft auf? https://t.co/aKJvCca48K"
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1112946509358587905",
    "user": "581804973",
    "created_at": "2019-04-02T05:15:00+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:07.006008+00:00",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "Kim Jungwoo: a\u2014\n\nNctzen:\nhttps://t.co/WA7PJxitCp"
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1113324005774307328",
    "user": "4844243434",
    "created_at": "2019-04-03T06:15:02+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:07.420740+00:00",
    "hashtags": [
      "CamsexHD",
      "Chats"
    ],
    "urls": [
      "https://t.co/IbCWpcjipy"
    ],
    "mentions": [
      "Mooiman02",
      "dbestpornstars"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "788961673688281088",
      "2721215562"
    ],
    "text": "Hei\u00dfe Verf\u00fchrung #CamsexHD #Chats @Mooiman02 @dbestpornstars JETZT LIVE https://t.co/IbCWpcjipy https://t.co/agN357IhKi"
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1113324007451963392",
    "user": "2280206959",
    "created_at": "2019-04-03T06:15:02+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:07.767432+00:00",
    "hashtags": [
      "politik",
      "wirtschaft"
    ],
    "urls": [
      "https://t.co/iIbAMhz0oT"
    ],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "Stevens beendet Rotation im Tor und setzt auf N\u00fcbel: \u201eWerde nach Qualit\u00e4t aufstellen\u201c - transfermarkt\n #politik #wirtschaft\n https://t.co/iIbAMhz0oT"
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1113324009112985602",
    "user": "244225314",
    "created_at": "2019-04-03T06:15:02+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:08.126224+00:00",
    "hashtags": [
      "GYMgr\u00fc\u00dfe"
    ],
    "urls": [],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "Die Musik auf den Ohren pumpt mich auf.\nUnd ich die Muckies.\nEin Teufelskreis. \nSo muss das!\n\n#GYMgr\u00fc\u00dfe"
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1113322645691555840",
    "user": "1096091844709097472",
    "created_at": "2019-04-03T06:09:37+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:09.665997+00:00",
    "hashtags": [
      "RealmRoyale"
    ],
    "urls": [
      "https://t.co/A8VHvSev0I"
    ],
    "mentions": [
      "grazymaka"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "1099281515580661760"
    ],
    "text": "Gestern waren ein paar \"lustige\" H\u00fchner dabei im Stream mit @grazymaka bei #RealmRoyale. \nFreue mich immer \u00fcber Leute in den Kommentaren. :)  hier der Link zum Stream. \n\nhttps://t.co/A8VHvSev0I"
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1113065441398730752",
    "user": "249604668",
    "created_at": "2019-04-02T13:07:35+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:09.745984+00:00",
    "hashtags": [
      "Psychotherapie",
      "Followerpower"
    ],
    "urls": [],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "Wir wollen eine Patientenbibliothek aufbauen und suchen gute B\u00fccher f\u00fcr alle Altersgruppen und alle therapierelevanten Themen in der #Psychotherapie. Tipps w\u00e4ren sch\u00f6n. Vielleicht hat ja auch jemand eine Liste erstellt. \nDanke \ud83d\ude43\ud83d\ude18\nPlease RT\n#Followerpower"
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1113324021498699776",
    "user": "1032362273149517824",
    "created_at": "2019-04-03T06:15:05+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:11.263024+00:00",
    "hashtags": [
      "g\u00fcnayd\u0131n"
    ],
    "urls": [],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "#g\u00fcnayd\u0131n haberler haberlerrrr haberlerrrrrr https://t.co/pp63pbfFgm"
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1113025778487382016",
    "user": "2785317370",
    "created_at": "2019-04-02T10:29:59+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:12.032966+00:00",
    "hashtags": [
      "Plastikm\u00fcll"
    ],
    "urls": [],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "Im Magen eines gestrandeten Pottwals wurden 22 Kilogramm #Plastikm\u00fcll gefunden.\nN\u00e4chstes Jahr sollen ihm posthum die Goldene Kamera f\u00fcr Klimaschutz und ein SUV \u00fcbergeben werden."
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1113299267236634624",
    "user": "3312992056",
    "created_at": "2019-04-03T04:36:44+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:12.533981+00:00",
    "hashtags": [
      "Schnitzeljagd",
      "Max500",
      "inTirol"
    ],
    "urls": [
      "https://t.co/LHOSTyqLu0"
    ],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "#Schnitzeljagd durch #Max500 #inTirol https://t.co/LHOSTyqLu0"
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1113150524130504705",
    "user": "25275453",
    "created_at": "2019-04-02T18:45:40+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:15.344960+00:00",
    "hashtags": [],
    "urls": [
      "https://t.co/4SgyOFjT8V"
    ],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "Guardian articles now have prominent disclaimers in thumbnails stating when they were published, in a bid to stop stories from years ago going viral because readers don\u2019t notice it\u2019s from years ago. https://t.co/4SgyOFjT8V"
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1113076001196605440",
    "user": "269837546",
    "created_at": "2019-04-02T13:49:33+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:16.308344+00:00",
    "hashtags": [],
    "urls": [
      "https://t.co/28Ee0oIXy3"
    ],
    "mentions": [
      "rechte_gewalt"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "3748475717"
    ],
    "text": "Rechte Gewalt 2018: 1212 Angriffe in Ostdtl u Berlin. Gesellschaftlicher Zusammenhalt u Teilhabe durch rassistische Alltagsgewalt und organisierten Neonaziterror massiv bedroht. Weitere Zunahme im Kontext der Landtagswahlk\u00e4mpfe zu bef\u00fcrchten @rechte_gewalt https://t.co/28Ee0oIXy3 https://t.co/TYMYpz8z68"
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1113324049017507845",
    "user": "1083861616318431234",
    "created_at": "2019-04-03T06:15:12+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:17.628011+00:00",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "mach mir selbst sorgen um mich wenn ich n\u00e4chtliche tweets lese weil ich mich nie dran erinnere"
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1112997004446236672",
    "user": "3395054831",
    "created_at": "2019-04-02T08:35:39+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:18.472500+00:00",
    "hashtags": [
      "Bienen"
    ],
    "urls": [
      "https://t.co/aY3iovR1tl"
    ],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "Auch wenn ich nicht zu 100 % die Meinung teile,\nso finde ich auch hier einige Ans\u00e4tze und \u00dcberlegungen um einiges noch besser oder anders zu machen!\n\nWie alles im Leben,\nbraucht auch die Natur,\n\nLiebe,\nPflege \nu. Verantwortung \ud83c\udf38    \ud83d\udc1d\n#Bienen\n\nhttps://t.co/aY3iovR1tl"
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1113088784676151296",
    "user": "772151682935422976",
    "created_at": "2019-04-02T14:40:21+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:18.853108+00:00",
    "hashtags": [
      "Spahn",
      "Organspende"
    ],
    "urls": [],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "Nein, Hr.#Spahn, ich entscheide aktiv u aus eigenem Antrieb, ob u wem ich meine Stimme, meine Arbeitskraft u meine Organe gebe. Ich vertraue Ihnen nicht! Sie werden nicht ablassen, wenn Sie einen Vorteil von meinem toten K\u00f6rper haben. Sie werden einfach zulangen! #Organspende"
  },
  {
    "type": "reply",
    "id": "1113323550033756160",
    "user": "870716144260456448",
    "created_at": "2019-04-03T06:13:13+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:04.491209+00:00",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "Versuv"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "308074346"
    ],
    "text": "@Versuv wenn i idd so faul w\u00e4r aus mir k\u00f6nnt was werde",
    "refers_to": "1113321824362872832"
  },
  {
    "type": "reply",
    "id": "1113323999117873154",
    "user": "779024148676931584",
    "created_at": "2019-04-03T06:15:00+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:05.765550+00:00",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "5weet_alpenfee",
      "G_E_Wega"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "3343145403",
      "2356652619"
    ],
    "text": "@5weet_alpenfee @G_E_Wega Wundersch\u00f6n!",
    "refers_to": "1113072594180362241"
  },
  {
    "type": "reply",
    "id": "1113167065408581632",
    "user": "2980429169",
    "created_at": "2019-04-02T19:51:24+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:07.645191+00:00",
    "hashtags": [
      "Med"
    ],
    "urls": [],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "24h have passed since the last time we heard from the 50 ppl in distress. We don't know where they are, how they are, if they are still alive. Authorities are not cooperating. This is why the #Med is a graveyard.",
    "refers_to": "1113157091059957762"
  },
  {
    "type": "reply",
    "id": "1111839110858182657",
    "user": "714921587049373696",
    "created_at": "2019-03-30T03:54:35+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:09.484915+00:00",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "23. (Girls) Would you date a nigga shorter than you? https://t.co/LX3Ou61h1o",
    "refers_to": "1111838841147662336"
  },
  {
    "type": "reply",
    "id": "1113324017858043907",
    "user": "77182301",
    "created_at": "2019-04-03T06:15:05+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:10.216848+00:00",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "Chibimerle"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "180109052"
    ],
    "text": "@Chibimerle Die S\u00fc\u00dfe! \ud83d\udc96\n\nDu bekommst Nr. 7.",
    "refers_to": "1113299739490103296"
  },
  {
    "type": "reply",
    "id": "1113324023423864832",
    "user": "833654101535813632",
    "created_at": "2019-04-03T06:15:06+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:11.545147+00:00",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "UlfSchmid"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "884892974957686784"
    ],
    "text": "@UlfSchmid Ein liebes Dankesch\u00f6n zur\u00fcck \ud83d\ude0a",
    "refers_to": "1113323893304041474"
  },
  {
    "type": "reply",
    "id": "1113324029484707840",
    "user": "96518292",
    "created_at": "2019-04-03T06:15:07+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:12.976315+00:00",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "DerGudeAusHB",
      "HollyGolight38"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "80807875",
      "1432819886"
    ],
    "text": "@DerGudeAusHB @HollyGolight38 Wegewaffel klingt sch\u00f6n \ud83d\ude0d",
    "refers_to": "1113323529565552641"
  },
  {
    "type": "reply",
    "id": "1113324049235619840",
    "user": "469840512",
    "created_at": "2019-04-03T06:15:12+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:17.712026+00:00",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "nerdweib",
      "Mr_Poeschl",
      "Umi_ShinjuLP"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "822419379052834816",
      "1006663276128800772",
      "710337644"
    ],
    "text": "@nerdweib @Mr_Poeschl @Umi_ShinjuLP Das gro\u00dfe Schiff war ja schon zu viert eine Herausforderung. \n\nNoch weniger Personal und wir h\u00e4tten den Hafen nie verlassen. \n\n\ud83d\ude01\ud83e\udd2d",
    "refers_to": "1113311503363530752"
  },
  {
    "type": "quote",
    "id": "1113039650250260480",
    "user": "752576794344251392",
    "created_at": "2019-04-02T11:25:06+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:06.453767+00:00",
    "hashtags": [],
    "urls": [
      "https://t.co/paXG8vmxUk",
      "https://t.co/7cGIoLEHoS"
    ],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "Pilz hat's \u00fcbrigens n\u00f6tig, er selber hat anno 2015 \"identit\u00e4re\" Politik gefordert, als es opportun war.\nhttps://t.co/paXG8vmxUk https://t.co/7cGIoLEHoS",
    "refers_to": "1113037735156019200"
  },
  {
    "type": "quote",
    "id": "1113320059919851520",
    "user": "1048150281551302656",
    "created_at": "2019-04-03T05:59:21+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:07.644502+00:00",
    "hashtags": [
      "Seenotrettung"
    ],
    "urls": [
      "https://t.co/hCbXWN5JeR"
    ],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "50 Menschen sind in Seenot. Rettungsleitstellen verweisen auf die Libyer, die nicht erreichbar sind. Infos werden zur\u00fcck&amp;zeitgleich Rettungsschiffe durch Verordnungen aufgehalten. Die Behinderung der #Seenotrettung geht weiter, Menschen m\u00fcssen sterben, Europa schaut zu. https://t.co/hCbXWN5JeR",
    "refers_to": "1113167065408581632"
  },
  {
    "type": "quote",
    "id": "1113324014699675649",
    "user": "2777689394",
    "created_at": "2019-04-03T06:15:04+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:09.484478+00:00",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "Pppffftttt\u2620\ufe0f hell no",
    "refers_to": "1111839110858182657"
  },
  {
    "type": "quote",
    "id": "1113134524232282113",
    "user": "249604668",
    "created_at": "2019-04-02T17:42:06+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:09.745300+00:00",
    "hashtags": [],
    "urls": [
      "https://t.co/dA8M1MHMoB"
    ],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "Vidos oder andere Medien gehen nat\u00fcrlich auch. Ich sammel das hier mal in \"Moments PatientInnenbibliothek\" Ist dann f\u00fcr alle hier zug\u00e4nglich. https://t.co/dA8M1MHMoB",
    "refers_to": "1113065441398730752"
  },
  {
    "type": "quote",
    "id": "1113316191098085376",
    "user": "331598085",
    "created_at": "2019-04-03T05:43:59+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T06:15:15.344274+00:00",
    "hashtags": [],
    "urls": [
      "https://t.co/E9xQmhhKQN"
    ],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "Der Guardian baut jetzt Datumsstempel in die Vorschaubilder seiner Artikel (die auf sozialen Netzwerken und Messengern angezeigt werden) ein. Das soll verhindern, dass Texte Jahre sp\u00e4ter aus dem Kontext gerissen werden und sich dann mit falschem Bezug viral verbreiten. https://t.co/E9xQmhhKQN",
    "refers_to": "1113150524130504705"
  }
]