[
  {
    "type": "quote",
    "id": "1113498754001326080",
    "user": "217407572",
    "created_at": "2019-04-03T17:49:25+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:30.592151+00:00",
    "source": "<a href=\"http://tapbots.com/tweetbot\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for i\u039fS</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "H\u00f6rt dieses Lied, es ist sehr gut.",
    "refers_to": "1113328594779103233"
  },
  {
    "type": "quote",
    "id": "1113498765414096902",
    "user": "3384764613",
    "created_at": "2019-04-03T17:49:28+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:33.287943+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "Da hat er recht.",
    "refers_to": "1113462609095925762"
  },
  {
    "type": "quote",
    "id": "1113497311160799233",
    "user": "2998256025",
    "created_at": "2019-04-03T17:43:41+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:36.110647+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "retweets": 3,
    "favourites": 6,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [
      "https://t.co/ZUXiXNAj9x"
    ],
    "mentions": [
      "kviapol",
      "ruhrunibochum",
      "TiloJung"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "1044167503046475776",
      "47900955",
      "15903326"
    ],
    "text": "Wir wissen zu wenig \u00fcber rechtswidrige Polizeigewalt. Darum untersuchen wir das Thema in unserem Forschungsprojekt @kviapol an der @ruhrunibochum. @TiloJung https://t.co/ZUXiXNAj9x",
    "refers_to": "1113119885868052482"
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "217407572",
    "screen_name": "svenhennessen",
    "created_at": "2010-11-19T13:01:46+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:30.593654+00:00",
    "location": null,
    "description": "\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb\ud83c\udfd4",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 126,
    "friends": 429,
    "listed": 16,
    "favourites": 1008,
    "statuses": 3357
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "43105027",
    "screen_name": "herr_hilberer",
    "created_at": "2009-05-28T13:07:31+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:30.594920+00:00",
    "location": "Saarland",
    "description": "Von 2012 bis 2017 Fraktionsvorsitzender im Landtag des Saarlandes.  https://www.youtube.com/c/MichaelHilbererEU",
    "url": "http://blog.hilberer.com",
    "verified": false,
    "lang": "en",
    "followers": 1528,
    "friends": 252,
    "listed": 135,
    "favourites": 2309,
    "statuses": 21305
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "921093923220738049",
    "screen_name": "ineahrna",
    "created_at": "2017-10-19T19:21:19+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:31.642400+00:00",
    "location": null,
    "description": "When the #bees are dying out, we will follow soon\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc1d\ud83d\udc1d\n#Music give me #wings to #fly\n pro\ud83c\udde9\ud83c\uddea",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 204,
    "friends": 144,
    "listed": 0,
    "favourites": 4167,
    "statuses": 6542
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "715782048988979200",
    "screen_name": "mianhaseeb3214",
    "created_at": "2016-04-01T06:05:13+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:31.771939+00:00",
    "location": "Pakistan",
    "description": "Future charated Accountant",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "en",
    "followers": 853,
    "friends": 707,
    "listed": 0,
    "favourites": 6120,
    "statuses": 1512
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "2685989707",
    "screen_name": "kurtmieville",
    "created_at": "2014-07-27T21:20:59+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:32.202132+00:00",
    "location": null,
    "description": null,
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "en",
    "followers": 162,
    "friends": 307,
    "listed": 4,
    "favourites": 8281,
    "statuses": 4140
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "1052529562763100165",
    "screen_name": "stadtleben_HAL",
    "created_at": "2018-10-17T11:59:37+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:32.203441+00:00",
    "location": null,
    "description": "Eine Dokumentation der Zust\u00e4nde, wie sie Fu\u00dfg\u00e4ngern und Radfahrern bei ganz allt\u00e4glichen Wegen \u2013 haupts\u00e4chlich durch Halle (Saale) \u2013 so begegnen.",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "en",
    "followers": 221,
    "friends": 50,
    "listed": 10,
    "favourites": 2318,
    "statuses": 1327
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "1472588323",
    "screen_name": "Luecke_Bernhard",
    "created_at": "2013-05-31T16:39:11+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:32.714170+00:00",
    "location": "Madrid, Spain",
    "description": "Mensch, Father & Global Senior Director @SAPSupportHelp . \nSAP Technology Ambassador. \nAll myPOV. \nExcuse brevity, levity and longevity.",
    "url": "http://es.linkedin.com/in/bernhardluecke",
    "verified": false,
    "lang": "en",
    "followers": 1446,
    "friends": 828,
    "listed": 564,
    "favourites": 113213,
    "statuses": 76109
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "20463983",
    "screen_name": "MartinSonneborn",
    "created_at": "2009-02-09T20:28:18+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:32.715382+00:00",
    "location": "Br\u00fcssel",
    "description": "M.A.-Arbeit \u00fcber die absolute Wirkungslosigkeit moderner Satire. H\u00e4lt es f\u00fcr witzig, trotz seinerzeit schl\u00fcssiger Argumentation heute im EU-Parlament zu sitzen",
    "url": "http://www.martinsonneborn.de",
    "verified": true,
    "lang": "de",
    "followers": 168475,
    "friends": 2,
    "listed": 662,
    "favourites": 6759,
    "statuses": 7434
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "822198992918482945",
    "screen_name": "DerTomistda",
    "created_at": "2017-01-19T21:48:10+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:33.102531+00:00",
    "location": "Hermsdorf, Berlin",
    "description": "Homme avec romance, amour et respect dans le coeur",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 147,
    "friends": 230,
    "listed": 1,
    "favourites": 18431,
    "statuses": 17003
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "3384764613",
    "screen_name": "harksel",
    "created_at": "2015-07-20T18:50:24+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:33.288965+00:00",
    "location": "Deutschland",
    "description": null,
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 8,
    "friends": 30,
    "listed": 2,
    "favourites": 29,
    "statuses": 206
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "270839361",
    "screen_name": "matteosalvinimi",
    "created_at": "2011-03-23T10:32:56+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:33.290181+00:00",
    "location": null,
    "description": "Leader della Lega. Ministro dell\u2019Interno e Vicepresidente del Consiglio.",
    "url": null,
    "verified": true,
    "lang": "it",
    "followers": 1016988,
    "friends": 1790,
    "listed": 2582,
    "favourites": 2933,
    "statuses": 30820
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "617299376",
    "screen_name": "deno_st",
    "created_at": "2012-06-24T17:17:17+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:35.676277+00:00",
    "location": "An der Schuhsohle des Verbrech",
    "description": "Kaugummi",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 54,
    "friends": 834,
    "listed": 1,
    "favourites": 6373,
    "statuses": 5759
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "2586026257",
    "screen_name": "asiramsa",
    "created_at": "2014-06-24T16:23:18+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:35.677331+00:00",
    "location": "Berlin, Deutschland",
    "description": "Intersektionaler Feminismus. Bin wei\u00df. Ich freue mich \u00fcber Unterst\u00fctzung nach einem Wohnungsbrand:  https://www.amazon.de/registry/wishlist/BV7ZXU8YL6NF",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 1486,
    "friends": 439,
    "listed": 14,
    "favourites": 18577,
    "statuses": 8785
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "1031942065305911296",
    "screen_name": "Storrrm13371",
    "created_at": "2018-08-21T16:32:15+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:35.970285+00:00",
    "location": null,
    "description": null,
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "en",
    "followers": 5,
    "friends": 6,
    "listed": 0,
    "favourites": 2257,
    "statuses": 1137
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "2301925466",
    "screen_name": "Liese_Mueller",
    "created_at": "2014-01-20T19:41:08+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:36.110466+00:00",
    "location": "Bayern, Deutschland",
    "description": null,
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 884,
    "friends": 1515,
    "listed": 184,
    "favourites": 70487,
    "statuses": 142414
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "2998256025",
    "screen_name": "tsingelnstein",
    "created_at": "2015-01-25T18:04:24+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:36.111702+00:00",
    "location": null,
    "description": "Professor f\u00fcr Kriminologie @ruhrunibochum // Kriminologie | Strafrecht | Strafprozessrecht // Forschung & Lehre | Uni & Praxis | Grundlagen & Technik",
    "url": "http://www.kriminologie2.rub.de",
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 3003,
    "friends": 600,
    "listed": 43,
    "favourites": 2608,
    "statuses": 2977
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "15903326",
    "screen_name": "TiloJung",
    "created_at": "2008-08-19T12:17:02+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:36.113219+00:00",
    "location": "Berlin",
    "description": "Freier Chefredakteur | Free Editor-in-Chief since 1985 | Creator of @JungNaiv | Liebhaber jeder Regierung | Part of @AufwachenPod (EN/DE)",
    "url": "http://www.naiv.tv",
    "verified": true,
    "lang": "en",
    "followers": 66456,
    "friends": 1013,
    "listed": 990,
    "favourites": 5425,
    "statuses": 74031
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "1556047669",
    "screen_name": "Muberta_Koper",
    "created_at": "2013-06-29T16:19:16+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:37.157554+00:00",
    "location": null,
    "description": "Ne mutlu insanim diyene !",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 1084,
    "friends": 923,
    "listed": 16,
    "favourites": 17327,
    "statuses": 13991
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "1080692719624818688",
    "screen_name": "MaxZirngast",
    "created_at": "2019-01-03T05:09:57+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:37.158470+00:00",
    "location": "Ankara, T\u00fcrkiye",
    "description": "Freier Journalist und \u00dcbersetzer// Freelance Journalist and Translator",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "en",
    "followers": 1135,
    "friends": 637,
    "listed": 2,
    "favourites": 1005,
    "statuses": 302
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "989020069",
    "screen_name": "thesismum",
    "created_at": "2012-12-04T15:41:15+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:37.721790+00:00",
    "location": "European Union",
    "description": "Mum of 4, very fond of @AndrHePeters, nurse, nursing historian, Catholic, feminist, Labour. Stubborn.",
    "url": "https://www.anja-peters.de",
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 3151,
    "friends": 1229,
    "listed": 149,
    "favourites": 127046,
    "statuses": 109765
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "792703549625004033",
    "screen_name": "Lena_Ripley",
    "created_at": "2016-10-30T12:23:48+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:38.586360+00:00",
    "location": "Deutschland",
    "description": "17 y/o \\ Bremen, Germany \\ \ud83c\udfae \\ Untot // Stream-Mod bei @xBlacktara :3",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 31,
    "friends": 94,
    "listed": 0,
    "favourites": 1184,
    "statuses": 1028
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "19232587",
    "screen_name": "ntvde",
    "created_at": "2009-01-20T11:53:45+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:38.882523+00:00",
    "location": "Deutschland",
    "description": "Aktuelles aus der Online-Redaktion. Eilmeldungen hier: @ntv_EIL. Und: @ntvde_politik, @teleboerse, @ntvde_Sport, @ntvde_Auto | http://ntv.de/impressum",
    "url": "http://n-tv.de",
    "verified": true,
    "lang": "de",
    "followers": 598822,
    "friends": 33433,
    "listed": 4737,
    "favourites": 9399,
    "statuses": 230697
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "1031187262271307781",
    "screen_name": "KathiO14",
    "created_at": "2018-08-19T14:32:56+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:39.302038+00:00",
    "location": "In der N\u00e4he von Freiburg ",
    "description": "Familienmensch. Menschenfreund. Team Katze \ud83d\ude4c\nLieblingsort: Europa-Park \ud83c\udfa2",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "en",
    "followers": 37,
    "friends": 65,
    "listed": 0,
    "favourites": 5610,
    "statuses": 275
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "1951123134",
    "screen_name": "web_designerin",
    "created_at": "2013-10-10T07:54:06+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:39.580785+00:00",
    "location": "Muhen",
    "description": "Ich designe Websites f\u00fcr Private, Clubs, Vereine und kleine Unternehmen.",
    "url": "http://www.web-designerin.ch",
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 205,
    "friends": 44,
    "listed": 113,
    "favourites": 0,
    "statuses": 68665
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "3002910521",
    "screen_name": "FatKadse",
    "created_at": "2015-01-28T09:49:26+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:39.682699+00:00",
    "location": null,
    "description": "\u201eThey say they miss the old me, but they were the ones who killed her\u201c",
    "url": null,
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 643,
    "friends": 168,
    "listed": 2,
    "favourites": 9720,
    "statuses": 6190
  },
  {
    "type": "user",
    "id": "194538182",
    "screen_name": "WirtschaftDE",
    "created_at": "2010-09-24T11:30:51+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:39.720703+00:00",
    "location": "Datenschutz-Impressum",
    "description": "Nachrichten und Meinungen zu Wirtschaft und Politik http://www.Finanz-Links.de",
    "url": "http://goo.gl/9htg9J",
    "verified": false,
    "lang": "de",
    "followers": 4933,
    "friends": 840,
    "listed": 343,
    "favourites": 40935,
    "statuses": 598667
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1113328594779103233",
    "user": "43105027",
    "created_at": "2019-04-03T06:33:16+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:30.593989+00:00",
    "source": "<a href=\"https://tapbots.com/software/tweetbot/mac\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for Mac</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "en",
    "hashtags": [],
    "urls": [
      "https://t.co/MDFK9R2u1E"
    ],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "Good Morning, Everypony! \nTime to start a new day - https://t.co/MDFK9R2u1E"
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1113461290956144640",
    "user": "1052529562763100165",
    "created_at": "2019-04-03T15:20:33+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:32.202445+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "retweets": 1,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [
      "Elterntaxi",
      "H\u00e4ndelstra\u00dfe",
      "Fu\u00dfg\u00e4nger"
    ],
    "urls": [],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "#Elterntaxi vor dem Kindergarten in der #H\u00e4ndelstra\u00dfe. Die Mutti h\u00e4tte auch ihr Auto einfach in der L\u00fccke am Stra\u00dfenrand parken k\u00f6nnen, sie blockiert ja ohnehin noch alle anderen Autos, die (im Bild nicht sichtbar) in der Einfahrt stehen. So blockiert sie Autos und #Fu\u00dfg\u00e4nger. \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/wkB0HjSC1s"
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1113412908812312576",
    "user": "20463983",
    "created_at": "2019-04-03T12:08:18+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:32.714474+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "retweets": 110,
    "favourites": 687,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [
      "https://t.co/9B8QmlT9DS"
    ],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "Und wir m\u00fcssen drei Prozesse f\u00fchren, um zu beweisen, dass wir finanziell sauber arbeiten... zum Gl\u00fcck haben wir nicht wie die Spa\u00dfv\u00f6gel von der FDP unsere Akten vernichtet... Smiley\nhttps://t.co/9B8QmlT9DS"
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1113462609095925762",
    "user": "270839361",
    "created_at": "2019-04-03T15:25:47+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:33.289253+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "retweets": 604,
    "favourites": 2498,
    "lang": "it",
    "hashtags": [
      "portichiusi"
    ],
    "urls": [],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "\ud83d\udd34AGGIORNAMENTO\nNave battente bandiera tedesca\ud83c\udde9\ud83c\uddea, Ong tedesca, armatore tedesco e capitano di Amburgo.\n\u00c8 intervenuta in acque libiche e chiede un porto sicuro.\nBene, vada ad Amburgo.\n#portichiusi\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1113003163244814337",
    "user": "2586026257",
    "created_at": "2019-04-02T09:00:07+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:35.676456+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "retweets": 1585,
    "favourites": 4621,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "Schei\u00dfe verdammt, WIE sicher sich Rassist*innen mit Klarnamen in der \u00d6ffentlichkeit f\u00fchlen. Das ist nicht normal.  Wir haben ein Problem. Ernsthaft. https://t.co/bhwYGEoJko"
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1113119885868052482",
    "user": "15903326",
    "created_at": "2019-04-02T16:43:56+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:36.112318+00:00",
    "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>",
    "retweets": 372,
    "favourites": 1063,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "Warum fehlen die F\u00e4lle von Polizeigewalt in der Polizeilichen Kriminalstatistik? Gewalt gegen Polizeibeamte wird dagegen aufgef\u00fchrt. Seehofer wundert sich. BKA-Chef M\u00fcnch sagt, die Zahlen w\u00e4ren \"\u00e4u\u00dferst gering\" und dies w\u00e4re kein \"gr\u00f6\u00dferes Ph\u00e4nomen\"... Na dann! https://t.co/E0MATKYpct"
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1113494041931522049",
    "user": "1080692719624818688",
    "created_at": "2019-04-03T17:30:41+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:37.157738+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "retweets": 4,
    "favourites": 4,
    "lang": "de",
    "hashtags": [
      "Mu\u015f",
      "Mu\u015ftaOylarSay\u0131ls\u0131n",
      "TurkeyElections"
    ],
    "urls": [],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "In #Mu\u015f haben (offiziell) nur ein paar 100 Stimmen den Ausschlag zugunsten der AKP gg\u00fcber der HDP den Ausscjlag gebeben. Aber der Antrag der HDP auf Neuausz\u00e4hlung wurde abgelehnt, w\u00e4hrend allen AKP Antr\u00e4gen stattgegeben wird. #Mu\u015ftaOylarSay\u0131ls\u0131n #TurkeyElections"
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1113498787526234112",
    "user": "19232587",
    "created_at": "2019-04-03T17:49:33+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:38.881864+00:00",
    "source": "<a href=\"https://dlvrit.com/\" rel=\"nofollow\">dlvr.it</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [
      "https://t.co/tkj0j1eFoJ"
    ],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "Meistgesehen:  Rettung mit vereinten Kr\u00e4ften: Elefanten stecken bis zum Hals in Schlammgrube fest https://t.co/tkj0j1eFoJ [Video] https://t.co/YG3acOyvw8"
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1113498790541938688",
    "user": "1951123134",
    "created_at": "2019-04-03T17:49:34+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:39.579937+00:00",
    "source": "<a href=\"https://dlvrit.com/\" rel=\"nofollow\">dlvr.it</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [
      "https://t.co/P9DupauLnS",
      "https://t.co/eB9PnE5kL1"
    ],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "t3n News:   Nextory: Neue E-Book- und H\u00f6rbuch-Flatrate startet in Deutschland https://t.co/P9DupauLnS powered by https://t.co/eB9PnE5kL1 https://t.co/DHSGlQBB4p"
  },
  {
    "type": "status",
    "id": "1113498789820502016",
    "user": "194538182",
    "created_at": "2019-04-03T17:49:33+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:39.720011+00:00",
    "source": "<a href=\"https://dlvrit.com/\" rel=\"nofollow\">dlvr.it</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [
      "https://t.co/2dfXStYPZS"
    ],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "\u26a1\ufe0f Der finstere Klimagott d\u00fcrstet nach Blut: Oder: E-Roller auf Gehwegen und Bundesstra\u00dfen Holzroller fahren galt bei Vorsch\u00fclern am Ende der 50er als ungef\u00e4hr so behindert wie heutzutage im Sommer mit Skist\u00f6cken rumzulaufen. Es mu\u00dfte damals\u2026 https://t.co/2dfXStYPZS PRABEL https://t.co/TnB7emp2xP"
  },
  {
    "type": "reply",
    "id": "1113498758489231361",
    "user": "921093923220738049",
    "created_at": "2019-04-03T17:49:26+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:31.641701+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "lawyerberlin",
      "felimaus99"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "22153676",
      "843493760621314049"
    ],
    "text": "@lawyerberlin @felimaus99 Ja es ist zappenduster , deshalb werden die doch immer dreister , R.I P. Ihr habt's geschafft",
    "refers_to": "1113396242095181824"
  },
  {
    "type": "reply",
    "id": "1113498759072288768",
    "user": "715782048988979200",
    "created_at": "2019-04-03T17:49:26+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:31.771248+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "Ziatlp"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "998253124451291136"
    ],
    "text": "@Ziatlp Gal wich Hor a",
    "refers_to": "1113497189005787136"
  },
  {
    "type": "reply",
    "id": "1113498764646518785",
    "user": "822198992918482945",
    "created_at": "2019-04-03T17:49:27+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:33.101841+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "oder_auch_nicht"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "826872562584002561"
    ],
    "text": "@oder_auch_nicht Meinte beim n\u00e4chsten mal \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "refers_to": "1113498493929259008"
  },
  {
    "type": "reply",
    "id": "1113498776579256320",
    "user": "1031942065305911296",
    "created_at": "2019-04-03T17:49:30+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:35.969760+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [
      "Artikel13",
      "NieMehrSPD"
    ],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "BMJV_Bund",
      "katarinabarley",
      "RangaYogeshwar"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "2313799808",
      "4097559143",
      "2201695822"
    ],
    "text": "@BMJV_Bund @katarinabarley @RangaYogeshwar Sch\u00f6n die finale Entscheidung \u00fcber #Artikel13 an das Landwirtschaftsministerium angegeben. Bevor man sich selber schmutzig macht, kann das ja besser jemand anderes machen. Typisch SPD kein R\u00fcckrad. Die SPD l\u00e4sst sich nur noch von der CDU durch die gegend schieben... #NieMehrSPD",
    "refers_to": "1111587109306028032"
  },
  {
    "type": "reply",
    "id": "1113498783986462727",
    "user": "989020069",
    "created_at": "2019-04-03T17:49:32+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:37.721073+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "WielandRose"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "310921835"
    ],
    "text": "@WielandRose Gl\u00fcck- und Segensw\u00fcnsche an das kleine gro\u00dfe Wunder!",
    "refers_to": "1113497349752590341"
  },
  {
    "type": "reply",
    "id": "1113498787585110016",
    "user": "792703549625004033",
    "created_at": "2019-04-03T17:49:33+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:38.585605+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "nicerdiccer29"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "885593590679916544"
    ],
    "text": "@nicerdiccer29 Ich wei\u00df xD hat mir n Kumpel gesagt und dann habe ichs nachgeschaut und bemerkt^^",
    "refers_to": "1113496372957851649"
  },
  {
    "type": "reply",
    "id": "1113498790672183296",
    "user": "1031187262271307781",
    "created_at": "2019-04-03T17:49:34+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:39.301443+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "Janina_Ruth",
      "John__Hafer"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "914395453",
      "1017868427330023425"
    ],
    "text": "@Janina_Ruth @John__Hafer Mit N\u00e4hmaschine also, oder?",
    "refers_to": "1113337592320274432"
  },
  {
    "type": "reply",
    "id": "1113498792240779265",
    "user": "3002910521",
    "created_at": "2019-04-03T17:49:34+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:39.681849+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [],
    "mentioned_ids": [],
    "text": "Du wohnst einfach in der N\u00e4he und trotzdem kennen wir uns erst durch twitter! Du bist echt cool und einfach die krasseste wenn es um Konzerte geht. Bist sau sympathisch! Liebe deine Haarfarbe",
    "refers_to": "1113443886431645703"
  },
  {
    "type": "retweet",
    "id": "1113498760821248000",
    "user": "2685989707",
    "created_at": "2019-04-03T17:49:27+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:32.200848+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [
      "Elterntaxi",
      "H\u00e4ndelstra\u00dfe"
    ],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "stadtleben_HAL"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "1052529562763100165"
    ],
    "refers_to": "1113461290956144640"
  },
  {
    "type": "retweet",
    "id": "1113498762905780224",
    "user": "1472588323",
    "created_at": "2019-04-03T17:49:27+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:32.713007+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "MartinSonneborn"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "20463983"
    ],
    "refers_to": "1113412908812312576"
  },
  {
    "type": "retweet",
    "id": "1113498775513894913",
    "user": "617299376",
    "created_at": "2019-04-03T17:49:30+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:35.675479+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "asiramsa"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "2586026257"
    ],
    "refers_to": "1113003163244814337"
  },
  {
    "type": "retweet",
    "id": "1113498777069993986",
    "user": "2301925466",
    "created_at": "2019-04-03T17:49:30+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:36.109233+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "tsingelnstein"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "2998256025"
    ],
    "refers_to": "1113497311160799233"
  },
  {
    "type": "retweet",
    "id": "1113498781327208449",
    "user": "1556047669",
    "created_at": "2019-04-03T17:49:31+00:00",
    "recorded_at": "2019-04-03T17:49:37.156318+00:00",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "retweets": 0,
    "favourites": 0,
    "lang": "de",
    "hashtags": [
      "Mu\u015f"
    ],
    "urls": [],
    "mentions": [
      "MaxZirngast"
    ],
    "mentioned_ids": [
      "1080692719624818688"
    ],
    "refers_to": "1113494041931522049"
  }
]